【驚慄】Professor半夜十二點Send Email俾我（４）

故事簡介：

Cisco收到Professor的Email要他立即回校，他回校後卻看不見Professor，正想離開之際，他發現學校的大門湧進了黑色液體，更出現一連串嚇人事件…

目前為止所有篇章的打包：

官方人設圖：

◆ Jill ◆

◆ Melt ◆

第一個Post：

第二個Post：

第三個Post：

上一回：

便在這時，其中一個的水窪，突然有一隻小手伸出來，一把手就捉住了他的腳踝，不消一秒就將Eric拉到水裡面去，而他的蠟燭則掉了在地上，所有人無不變色！

燭光開始搖晃著、減弱著！

沉默，沉默……

誰都看到Eric被拉到水裡去，卻誰也不知道該怎麼辦，水吧裡所有人都在屏息望著水窪處，只聽見水窪突然傳來「噗」的一聲低響，卻是一件事物被拋出了水窪，清脆一聲落在水窪邊上。

詭異的藍色光線之下，赫然是Isaac那把匕首！

接下來，Jeff終於停止了滲水、顫抖，他的燭火竟自動地慢慢回復。

又過了一會兒，巨大的漣漪在水面上一層層蕩漾開，然後看見Eric在水裡冒出頭來，再爬出水窪，緊接著，一對男女也從水裡爬了出來。

我們連忙跨過水吧，幫忙拉他們上來，只見那個男人年約四十歲，架著一副無框眼鏡，膚色古銅，稜角分明的輪廓，身材修長高大，穿著一件卡其色乾濕褸，卻不知道他是誰？

而那個女的則穿著連帽衛衣及修腳牛仔褲，緊握著蠟燭，不是Clare又是誰？

Clare似笑非笑的看著Jeff，低聲喊了一聲：「Jeff—」

Jeff喜極而泣，將濕透的Clare擁抱在懷裏。

「Jeff…對唔住…我唔應該走出黎…」Clare哭著說。

「最緊要你無事…」Jeff飲泣著說。

「咳咳咳—」

那個男人將一口水噴了出來，咳嗽不止。

「多謝你地救返我—咳咳—」他隨即說。

Eric眉頭微皺，向他看去，眼中微有疑惑之意，問道：

「你係咩人？」

「我唔明你既意思？」

「你識唔識我地依度任何一個人？」

他目光掃過在場眾人的臉龐，當他看見Jill時，他的雙眼閃閃發亮，精光閃過，他迅速收了目光，說：

「一個都唔識。」

「咁點解你會入左黎依度？」Eric問道。

「咩依度…？你指城大？」他反問道。

「嗯，點解你會黎左城大。」Eric說。

「我接未婚妻放工…」

我心中一動，總覺得我知道這個男人的來歷，但一時之間又說不出來。

「Eric，返左宿舍再問佢。」我說。

「啱，我地快啲離開依度。」Isaac同意道。

小女孩被Eric幹掉了之後，門上的鎖鏈隨之消失，我們推開大門出去，經過之前來過的行政教室，來到一個開闊的空間。

然後，我們停住了腳步，倒不是我們猶豫，而是因為有「東西」在前方。

幾個成年人高度的「巨頭」盤踞在開闊的空間，它們沒有身體、沒有腿，只有頭，樣子像日本惡鬼「般若」，它們浮在半空，動也不動，眼睛瞪直著我們。

它們眼睛一眨不眨，一直緊緊盯著我們，卻沒有進一步動作，氣氛十分緊張。

過了半餉，Cara開口道：

「或者佢地唔會攻擊我地，我地靜靜地咁繞過佢地再落樓梯走。」

我們點頭，然後戰戰兢兢地繞過他們，快要走到樓梯口時，他們突然向我們移近！

「SHIT—」Eric立即舉起相機，連按數下快門，刹那間打了幾個十字型閃光過去，只是它們毫髮無傷，繼續移近我們。

見狀，我將一堆鹽撒了過去，撒在其中一個惡鬼大頭上—

「砰！！！」

惡鬼大頭瞬間爆開，炸起了一團團巨大的紅焰，震耳欲聾！

我嚇了一大跳，這時，Isaac拿著匕首衝了出去，我立即大叫：

「唔好呀！！！」

只見他匕首刺在惡鬼大頭的額頭，惡鬼大頭立即像炸彈一樣爆炸了，強烈的氣浪衝擊讓Isaac炸飛了幾米遠，他滿身血淋淋，燭火減了一半！

那些大頭遇觸碰便會爆炸，是名符其實的「爆炸頭」！

那些惡鬼大頭繼續向我們逼近，我說：

「我地拎嘢掟佢地，等佢地未埋到黎就爆炸！」

我們有的撒鹽、有的拿起椅子擲過去，他們一個接一個的爆炸，轟隆隆的爆炸聲連綿不斷，迴盪在整個開闊空間，濃煙滾滾，火焰熊熊。

這時，我看見一個惡鬼大頭竟然無聲無息的繞到Jill的後方，下一秒它就會碰到她的後背！

「唔好呀！！！」

我衝上前用力推開Jill，然後自己撞上去惡鬼大頭，「轟！」的一聲巨響，我立即感覺到極之熾熱的熱浪撲面而來，全身焚燒殆盡，往後倒飛不醒人事。

最新回：

這一睡，不知道睡了多久，依稀在睡夢中，我看到了曾經夢想的一切。

那是和心愛的人在一起，一輩子……

當我第一眼醒來，便看到她了。

她坐在我的床邊，默默地望著我，我的目光也一刻都沒有移開，深深看著她淒清而帶著些孤傲的臉，只覺得清麗不可方物，只想一看便是一輩子。

原本的千言萬語，都化作了無聲，良久，我忽地噗哧一聲笑了出來。

「你做咩笑？」她淡淡的問道。

「擘大眼就見到你，好開心。」我說。

她臉上除了冷漠還是冷漠，沒有一點微笑感覺，說：

「你既然都避開我，點解仲要救我？」

「係你話唔想再見到我…我先避開你…」

「…我幾時講過唔想見到你？」

「Isaac同我講既…佢仲喺你間房行出黎…」

她臉色一沉，問道：

「幾時嘅事？」

「尋晚囉，我睇完你留低果張紙之後即刻就去搵你，然後就見到佢就喺你間房裡面行出黎…」

她臉色如霜，清冷的不似人間之人，說道：

「尋晚我去咗Cara間房，無返自己房。」

「……」

既然她去了Cara的房間，那Isaac就是在說謊，他並沒有安慰她，說她不想再看到我也是假的，我不禁在心裡說了一聲「Ｘ你老母」。

只是，昨晚始終是我不對。

如果我沒有丟下她、沒有責怪她，Isaac便不能乘虛而入。

我默然無語，良久之後，長歎了一聲，說：

「我爭你一句對唔住，我唔應該鬧你，唔應該唔理你走左去…」

她向來冷漠平淡的臉上，眼中漸漸泛起淡淡晶瑩亮光，連她的身體也在輕輕發抖，說：

「我以為你以後都唔會再理我…」

我微笑搖頭，道：

「我好開心你講哂你啲野我知，我想以後都同你分擔，你唔再係一個人—」

「你唔驚我…？唔討厭我…？我細細個已經累死父母…」

她的聲音明顯哽咽起來，我聽在耳中，身子也是一顫

我什麼也沒有說，只把她擁抱入懷。

把她，緊緊擁抱，在我的懷中……

她伏在我的懷中，接下來便是梨花帶雨的哭著，像要把心裡一切的委屈都哭出來。

從小時候背負到現在，一直以來，都辛苦你了。

以後，即使要犧牲我的性命，我也要好好的保護她。

她的哭聲回蕩在房間之中，從胸口感覺到她的身體溫度，一股似有若無的幽香，隱約傳來。

許久之後，心裡的委屈都宣洩了出來，她才慢慢的止住了淚水，我隨即拿出紙巾將她滿臉的鼻涕眼淚擦掉。

我悄悄握住她的手，握在掌心，說：

「你介唔介意？」

她哭紅了的眼睛看著我，臉上閃過淡淡一絲紅暈，說：

「你…你中意—」她第一次變得有些口吃起來。

就在這時，門外面忽然傳來吵吵鬧鬧的聲音，我眉頭皺了皺，心裡抱怨著吵鬧的人。

「Eric佢地審問緊啱啱嗰個男人—」Jill的聲音還有幾分哽咽。

「審問？做咩搞到咁大件事？」我微微驚訝道。

「嗰個男人身上無蠟燭—」

「竟然有啲咁既事？我地出去睇下好無？」

「嗯—」

我牽著她的手到外面去，離開了床之後，我才發現一身衣服都被換了，於是問她：

「係你幫我換衫？」

她臉頰暈紅了一片，說：

「唔、唔係，啲衫係Eric幫你換—」

「因為你原本嘅衫燒到爛哂…」

「原來係咁！」我不禁大笑，心想燒了一身衣服，但化解了我和她之間的誤會，很值！

我們走到COMMON ROOM，除了Isaac之外其他人都在這裡，然而每個人都把注意力集中在那個男人身上，沒有人看見我牽著Jill出來，亦沒有人看到她剛剛哭過的樣子。

只見那個男人被五花大綁在椅子上，全身除了臉孔都貼滿了聖經，樣子有點滑稽，就像是文化大革命時被批鬥的走資派、反動派。

「快啲講！你係咪魔鬼派過黎！」Jeff用菜刀架住他的頸。

「我都唔知你講咩魔鬼—我真係普通人黎架咋…！」他急道。

「咁點解你無蠟燭？」Eric問道。

「咩蠟燭呀…無蠟燭有咩問題呀…？我真係唔知你地想表達啲咩…」

「豈有此理！仲扮野，等我喺你塊臉劃幾刀！」Jeff恐嚇道。

他一聽見Jeff要劃花他的俊臉，反應立即變大起來，求饒著說：

「大佬—我真係無講大話！我只係黎接未婚妻放工，然後就俾靈體襲擊…」

Eric語氣帶著一點強硬，說：

「老實話你知，我地全部人本身已經識，不約而同地收到Professor既Email，返到黎學校之後就入左依個異空間。」

「有一個女仔例外，不過佢本身有特別既能力，你又無特別能力，又唔係我地同學，點解會入左黎依度？」

「Professor…？我未婚妻都係Professor黎！」那個男人叫了出來。

我心裡一震，問他：

「你未婚妻叫咩名？」

這時Eric他們才看見我和Jill，他們只看了我們一眼，目光隨即又落在他身上。

「我未婚妻姓李，係英文系教授。」他緩緩地說。

我心頭一震，姓李的英文系女教授，不會就是我們的Dr Li吧？

他們顯然也想到這一點，立即問道：

「你未婚妻英文名係咪叫Lilith？」

「係…原來你地既Professor就係我未婚妻？」

未婚妻…Lilith…

我突然想起那幾篇日記！日記的主人署名是「XXXXXX」，跟Lilith一樣也是六個字！

而且日記的主人也答應了求婚，如果那個男人所說屬實的話，Dr Li即也是未婚妻，那日記很有可能就是Dr Li所寫！

但是，為什麼Dr Li的日記會出現在這裡？他，這個男人，為什麼又會在這裡，而且沒有蠟燭？

我語氣保持著鎮定地說：

「大家可唔可以去一去我間房？」

頭香

新讀者留名支持

今日只係遲左4個字

lm

留名支持

Jill Jill

新post留名

Vtbtyy hb[img]bu[/img]

jill

諗咗一下邊個professor黎

樓主好波 死狗公Issac 不得好死 下篇幾點？

more

我最期待的畫面出現了！！！！！！！！！！

又係留名既時候

見到Issac咁 真係好心涼

真係要屌佢老母

Lm

有文正皮

終於入直路

btw故事講話除左issac之外 其他人都係到
唔知佢又有咩陰謀

見到英文系即刻去個網睇下faculty staff有咩人

只怕你會失望

會唔會佢地只係跌咗入虛幻世界
主角出番去之後就會唔記得咗大家

主角出黎啦

好sweet

留名先

垃圾狗公Issac

jill

nplm

留名等睇Issac死唔去之餘
發現媾唔到女再加入魔鬼個邊

直覺主角同Jill最後都唔會一齊到

Diu

推

又係比讀者自己幻想？

今次唔會Open-ended
一錘定音

下一篇一月二日，聽日要倒數唔得閒出文

你係海藍？？

最憎倒數
次次未去到目的地就封左路
戇居居企喺路中間進退不得

Dr Li同個男人係jill父母

者係死鳩梗

Lmlm

。

掛住melt

新po留名

Jill黑化
或者主角黑化

點幾中追完你呢個故又訓唔着去睇下貞子
點知一睇就而家 詛咒呀

文

今晚有冇文？

我覺得issac為左jill出賣靈魂比魔鬼

之前咪講過呀蕉手臂紋滿曬聖經既
點解全身圖好似冇
定我記錯

畫死樓豬

係樓主個friend

之前拍格尼尼既肖像同埋故事書又係點

Sarah

新po lm

幾時有文

終於睇曬貞子
望有後續

Jill係係宿舍嗰陣先幫自己手臂寫聖誕
定一開始已經有 只係無除外套？
如果係嘅 咪同未婚夫一樣

咁樣算唔算一齊左？

今晚午夜十二點正出文好無？
加長版

可能我講得唔清楚
一開始係冇寫到聖經上去
之後先加件外套遮住寫滿聖經既雙臂

唔好又訓著/走車

我UE當年係sarah教

加幾長先

樓主死毒撚無人生？
倒數都出文
有種就唔好出

我愛樓主

有文又吵
屌你咁有人生咪走羅

咁要問返你好唔好啦

激將法 我鍾意

我係Anne bb既忠實fans

唔洗出街倒數？

又迫又焗
倒數出文仲好

態度正確

夠鐘啦樓豬

ＨＡＰＰＹ ＮＥＷ ＹＥＡＲ ～～ ！

happy new year

各位新年快樂

加長版

毒撚表示係床上面等緊篇說好的加長版，睇完就訓

出文啦喂

新年快樂呀大家

文呢樓豬？
唔係因為加長版文，我早就瞓咗避開十二點

新年快樂

倒數完都未有文
新年快樂呀大家

文！

樓主邊個時區既新年？

大家新年快樂呀

你住美國？

文呢

2018年願望:樓主準時出文

真真正正既等到2018

2046都黎緊啦屌

新年快樂 文呢？

樓主講緊2017年加長左 所以未有文?

文呢屌你

樓主係咪唔小心出左去倒數唔得閒出文比我地呢班冇街出既毒撚睇

在我說完之後，他們轉過頭來，個個面有疑惑之色。

便是Cara眼中，水汪汪的大眼睛也忍不住有幾分驚疑之色，她緩緩問道：

「做咩事…？」

「我有啲野想俾大家睇，係關於依個男人—」我平靜地說。

他們隨即跟了我進房，我隨即從抽屜取出那幾篇日記，交給他們看。

他們看完無不面露驚訝之色，Cara眉頭一皺，說：

「原來佢出軌，背叛左Dr Li…」

「但係點解你會執到Dr Li既日記？」Eric問道。

「我都想知點解…」

「你喺邊度攞到依啲日記？」他又問。

「我分別喺打字機、蠟像同埋魔鬼身上攞到。」

Eric低聲輕呼了一聲，再說：

「其實由大家一齊收到Dr Li既Email開始，我已經覺得佢同我地被困有關系，如果日記真係Dr Li寫既，我諗…或者…」

「或者…Dr Li就係困住我地既人？」Clare說道。

「但點解佢要咁做…？」Cara問道。

「不如我地出去繼續審個男人。」Jeff提議道。

「我唔認為佢知道啲咩。」我說。

「可能佢係扮出黎，點都好，我地唔應該透露日記既事。」Eric凝重地說。

「嗯，啲日記就由Cisco繼續保管，遲啲可能會收集到更多，到時或者就知道哂成件事。」Cara說。

「好，宜家等我拎盞枱燈出去審佢。」Eric說道。

「大家有無電話簿同鎚仔？」Jeff問道。

接著，他們便吵吵嚷嚷地離開了我的房間，我不禁苦笑了一下，看來他們的壓力積得很大，想藉著審問來宣洩，可憐Dr Li的未婚夫。

Cara才走出幾步，忽然，她轉頭去看我和Jill。

她臉上現出一絲曖昧神情，低聲說道：

「你地…」

我們默不作聲，登時臉紅起來。

「哈哈…唔阻你地，我出去審個男人先—」

她說完笑著轉身離去，只是那笑容之中，卻隱約透露著一絲苦澀。

難道是我看錯了嗎？

Cara為什麼看起來有點落寂？

我一時也想不明白，搖了搖頭，然後問Jill：

「你出唔出去審問個男人？」

「你呢？」

「我攰啦…諗住沖涼瞓教。」

「咁我都返房先，晚安。」

「晚安。」

我放開了她的手，她臉上掛著微笑，緩緩轉身離去。

我忽然又想起了什麼，對著她的背影說：

「聽日見！」

她聽見之後，停住了腳步，然後回頭朝我一笑，這一笑如春暖花開，哪裡還有絲毫平日她冷冷對人的模樣？

「聽日見—」

我怔怔地望著她離去的那個背影，仿佛癡了一般，一動不動，腦海已被她的面容所佔據。

過了良久，她走了之後，我才洗了一個熱水澡，躺在床上的時候，時間已經是凌晨一時多。

外面還不時傳來吵嚷的聲音，我心想他們還真是精力充沛，想著想著，我便睡著了。

我在早上八時多醒了過來，睡了一晚好覺，感覺連老虎也可以打死幾隻。

在刷牙的時候，我不禁想起了Jill，她睡醒了沒有？過去找她會不會很唐突？

明明昨晚連人家的手也敢去牽，現在卻連敲門也怕！

我在房裡來回踱步了一個多小時，終於才鼓起了勇氣，穿上另一件Adidas運動外套，打開房門去找她。

誰知她也同時地打開了房門，只見她穿著另一條白色連衣裙，仿佛永遠都是那般清麗出塵，怔怔地站在房門後方，似乎也想不到打開門便看見我。

我們隨即相視而笑，我說：

「早晨。」

「早晨。」

面對面的兩人，不知怎麼沉默下來。

我主動開口道：

「我諗住出去COMMON ROOM整早餐食，不如一齊？」

「好呀—」

微笑。

那樣，令人溫暖的，笑容。

我們並肩走在走廊之中，一路之上，我的手不時會碰到她的手，不禁心跳加速起來，只是鼓不起勇氣去牽。

心裡琢磨之際，我們到了COMMON ROOM，那個男人還在，手腳都被綁在一把椅子上，嘴裡被塞了一條毛巾，Eric則睡在旁邊的沙發，拿下了眼鏡，一頭短髮有點凌亂，他們兩個人都睡著了，我們小心翼翼的繞過他們。

雖然我平常很少親自下廚，差不多三餐都在宿舍飯堂（HELL CAN）解決，不過一個早餐應該難不到我。

流理台上面擺滿了各式各樣的食材，Jill拿起一個番茄，在水槽中將其清洗乾淨，然後用刀迅速俐落地將番茄切成薄片。

我照辦煮碗也拿起一個番茄來切片，切出來的番茄卻厚簿不一，還不小心切到手指，立時破皮流血。

「你切親手指喇！」她緊張地說。

「哈哈，好小事姐！」我笑著說。

「你不如坐埋一邊等我，好快有得食。」她說。

「吓，唔好啦…俾我幫手啦…」

她不發一語，輕輕地將我推到沙發處，無可奈何之下，我只好坐在沙發「等食」。

看著她站在流理台前方的背影，乾脆俐落地將馬鈴薯切成均一的大小，再嫻熟地敲開三顆雞蛋，加上火腿絲放進了燒熱了的平底鑊，裡面的油立即滋滋作響，片刻之後，她拿著平底鑊輕輕往上一拋，奄列隨即被拋到半空，優雅地翻轉了之後再穩穩的落在平底鑊之中。

我目瞪口呆的看著她那優美身姿，幾乎傻眼。

屌

新年出啲咁嘅文

完啦?

我要娶Jill

新年快樂啊

劇情好似冇乜進展

關懷毒撚

下次出啲咁閃嘅內容提一提，愈睇愈覺得自己毒仲要係大時大節睇

黎緊幾篇都係咁
大風暴既前夕

下篇凌晨五點半

多謝提醒

係我睇漏左定係點
我硬係覺得主角同蕉既感情進展得好快
可能共過生死患難所以感情來得特別強烈？

豪氣cara都鍾意ciso

Happy new yr!!!

由於今次樓主出呢篇文係加長版,交代左唔少細節,劇力萬鈞高潮迭起
為左等各位追故巴絲可以更加得心應手,理解今集內容 所以我用左小小時間整理左個懶人包
上回提要 ：「你地跟我入黎。」
最新回：
1 眾人看過Dr Li的日記後大感疑惑並對未婚夫充滿怒氣
2 Cara吃了苦瓜
3 Cisco沖了個熱水澡很爽然後瞓到早上8點起身，穿上一件Adidas運動外套到common room和蕉煮早餐時不小心切到手指而流血
4 我目瞪口呆的看著篇文完左而個早餐都仲未食得，幾乎傻眼。

希望樓主下次出文唔好再加咁長，睇死人

樓上

中肯
Btw lm睇仆野情節

加甜

Anne 當年係我fyp supervisor

Sarah真係

好

*修正返係早上七點正

負皮

我屌你

補多一篇呀

我無瞓著覺已經好乖仔
2018新的我

自動將樓豬俾既時間加兩三個鐘是常識吧

倒數出文

樓豬訓著咗？

八點啦

真。加長版

便在這時，Eric被Jill烹調的聲音給吵醒了，他揉了揉眼睛，轉過頭向著流理台方向看了一眼，然後又看了看我，隨即說了聲「早晨」。

「早晨，Eric，你做咩訓喺度？」我問他。

「佢係我救返黎，如果佢對大家不利我難辭其咎，所以我要二十四小時監視住佢。」他說道。

我不禁苦笑，心想Eric就是這麼認真的人。

「你地尋晚有冇問到啲咩？」我又問。

他向那個男人瞄了一眼，站起身將我帶到走廊處，低聲地說：

「佢話自己叫做Adam。」

我怔了一下，Adam不就是亞當，神創造的第一個人嗎？

Dr Li的英文名是Lilith，而Lilith（莉莉絲）則是亞當的第一任妻子，竟然有這麼巧合的事？

「Adam？佢玩野呀？」我奇道。

「佢話為左哄Dr Li開心而改…」Eric一臉無奈的回答。

「……咁佢既職業呢？佢有無戴訂婚戒指？」

「佢自稱係小提琴演奏家，而佢真係戴住訂婚戒指。」

「但係我返學果陣無留意到Dr Li戴住訂婚戒指…」

「嗯…我地都唔覺有…所以佢所講既未必係真，同埋有一點非常奇怪。」

「有咩奇怪？」

「佢堅稱依家係十一月。」Eric神色鄭重地說。

「十一月…？我地收到Dr Li既Email果時已經係十二月二號，佢係咪十一月果時已經入左異空間？」

「有咁既可能，所以佢既記憶停留左喺十一月，而且我問佢困左喺依個異空間有幾耐，佢話幾個鐘。」

「即係佢十一月果陣入左異空間，無幾耐之前先出現喺度？」我問道。

「無錯，如果佢無講大話的話。」

「真係好奇怪，明明佢最先黎，反而最後先出現。」我一臉詫異。

這時，Jill將兩隻碟子擺到桌子上，遠遠已經聞到火腿奄列的香味。

Eric臉上露出少見的笑容，說：

「既然你地喺度，我返房沖一沖涼先。」

「辛苦你啦，你返去好好瞓一覺啦，我幫你睇住佢。」

Eric伸出手去拍了拍我的肩膀，說：

「唔該你。」

然後Eric便轉身離去，我坐在桌子前面，Jill坐在我的旁邊，每人一隻碟子，上面都有火腿奄列和去了皮的馬鈴薯。

「食材唔係好夠，剩係整到依啲。」她說。

「已經好豐富！我平時食麵包架咋。」

說罷，我將一口火腿奄列餵到嘴裡。

嫩滑的雞蛋配上煎香的火腿，蛋味和咸味控制得恰到好處，讓我不禁叫了出來：

「好好味！你煮野食真係好叻！」

「因為每餐都係自己煮，久而久之就煮得好味。」

她頓了一頓，又說：

「唔夠我可以再煮。」

「夠啦夠啦…我胃口唔大。」我忙道。

「諗起自己餐餐都落CANTEEN食頹飯，實在有啲慚愧。」我又說。

「你住HALL嘅？」

「係呀，你呢？」

「我無住HALL…」

「因為住得好近？」

「唔係…我比較適合一個人住。」她淡淡地說。

從小到大她的能力都被懼怕、被側目，使她封閉了自己，更深信自己的能力會害死人，這種想法已經根深蒂固。

想到這，我的心不由自主地揪緊，我轉了話題，說：

「你應該知我同Cara佢地讀英文系，咁你呢？」

「我讀FINE ART。」

「YEAR 4？」

「係呀，出年就畢業。」

「你地有無FINAL YEAR PROJECT？」

「有呀，我宜家寫緊Thesis Research，研究中國藝術詩畫融合同西方藝術既詩畫分離。」

我的頭上立時冒出「黑人問號」，她看見我一副迷惘的表情，於是解釋道：

「中國古代嘅詩普遍係寫景抒情，空間意境透過詩句嚟描繪出黎，例如『氣蒸雲夢澤，波撼嶽陽城』，你可以想象得到詩句背後嘅畫面美學。」

「而西方嘅詩就側重喺敍事同埋情節，《神曲》同《浮士德》都係屬於敍事詩，唔會見到空間嘅符號。」

她這樣一說之後，我感覺自己好像明白了，連連點頭。

她低著頭，輕聲道：

「我係咪悶親你…？」

「唔會呀！我想聽多啲呀！」我急道。

她搖了搖頭，不再繼續說下去。

「你再講啦！我想了解你多啲！」

她這才慢慢的抬起頭，凝視著我的眼睛，輕輕問道：

「真係嘅？」

「珍珠都無咁真！」

「嗯—、唔…嗯…嗚—」

被毛巾塞住嘴巴的Adam突然在叫嚷著，發出一些不成聲的聲音。

我拿走他口裡的毛巾，問他：

「咩事？」

「你地幾時先肯放左我…？」Adam問道。

「我地都唔想綁住你，但係你來歷不明，除非你肯出去外面啦，咁樣我地就唔綁住你，俾返自由你。」

「外面…？！唔好呀！」他大聲驚呼。

「咁你就乖乖地唔好嘈，最多唔用毛巾塞住你個口。」

他見我態度強硬，隨即將目標轉成Jill。

「小姐你生得咁靚女，相由心生，心地一定好好！你可唔可以幫我鬆一鬆綁呢？」他一副烚熟狗頭的樣子。

Jill一臉冷漠，連看也沒看他一眼，說：

「唔可以。」

「……」

「哈哈，無人幫到你架啦。」我忍不住笑了出來。

「唉…點解我要受依種折磨…」Adam假裝在哭。

「你罪有應得啦，背住…」

我話說了一半，忽然就收口了。

不能讓他知道日記的事，我心想。

「做咩講到一半唔講落去？」他問道。

「無野啦。」

這時，Isaac一個人從走廊走了出來，他一身的衣服都換了，上身穿著粉紅色衛衣，下身穿著破洞窄腳牛仔褲，他看見我和Jill，笑嘻嘻的跟我們打招呼：

「早晨呀，Cisco—Jill—」

我內心深處頓時冒出一陣怒火，你這個小兔崽子，挑撥離間我和Jill還裝作什麼事都沒發生一般，當我正要發作的時候，Jill已經先開了口。

「你前晚去我間房做咩？」Jill似要殺人的眼光掃了過來。

「哦，我想睇下你有無IPHONE充電線。」他裝作若無其事的道。

「你唔識禮貌？咁就可以隨便入我間房？」

「真係好對唔住！」他雙手合十地道歉。

Jill那冰冷的目光中，一點沒有畏懼退縮之意，繼續問他：

「同埋你同Cisco講咗啲咩？」

「我同佢講下笑姐！Cisco玩得起既！」

「你…！」

Jill嘴角一抿，大是惱怒，氣得臉上紅一陣白一陣，我連忙拉開她，這時Adam一副幸災樂禍的樣子，說：

「哎吔—得罪美人，你大鑊啦—」

Isaac連忙別開頭不看Jill，好奇的問Adam：

「做咩你俾人綁住既？」

雖然我恨不得將Isaac煎皮拆骨，不過他始終跟我們同一陣線，是一個「人類」，我繼而將他拉到走廊一邊，將大致的經過說了一遍，包括日記的事情。

「哦…你即係魔鬼派過黎架啦？！」Isaac指住Adam叫道。

「…講左好多次，我唔係魔鬼派過黎！！！」Adam怒道。

「做咩咁惡呀，信唔信我劃花你塊臉？」Isaac拿出匕首在Adam面前比劃著。

「千祈唔好呀！！！對唔住大佬！！！」Adam口中哀求道。

這個時候，Jill輕輕地拉著我的衣角，說：

「Cisco，我唔想留喺度。」

「咁呀，不如我地去搵Cara傾計，反正無野做。」

她點了點頭，說：

「好呀。」

More

2018 Go Go Go

Isaac狗抵死

點解我會有種要出事既感覺?
issac條仆街仔會唔會放咗個男人?

睇嚟好大機會

留名

ISSAC!

Isaac狗

睇死Isaac 狗會搞事
講晒日記啲野俾Adam 聽

肯定會
掟issac出去同個小妹妹玩啦

未婚夫係小提琴演奏家
帕格尼尼

潮狗

垃圾issac

同樣感覺

其實有一樣野好奇好耐，樓主寫故係一早諗好左想要劇情點發展再慢慢改定係一路寫一路諗 會唔會中間寫寫下改改下變到同前邊寫左既有矛盾？
如果答過既sorry 無爬哂咁多個回覆

between 樓主加油，好鍾意睇都覺得好好睇
特別係你唔會話啲咩正皮先出文或者唔夠幾多幾多正皮唔出.

漏左 祝樓主新年快樂 出文速度蒸蒸日上

Cara

細佬??

幾時有文？

樓豬呢

放走左啦

凌晨1點鐘出文

*修正返係凌晨3點鐘出文

個Adam都好厹

大方向已經一早諗好左 細節就寫果時先諗
有時係會有小BUG 不過我趁你地未發現已經改走左
而且我覺得正皮係人地對你既鼓勵 強求返黎無意思
BTW 多謝支持

梗係覺得佢同CARA好似有D野

cara似係暗戀主角之後會犧牲自己嗰類角色

食住芒果等連載

默默追

#129

無人留意到?

負皮嗰個真係好撚戇鳩同得閒
btw 樓主新年快樂

City人不嬲叫開做hell can

有住hall都會覺hell can呢個講法唔陌生

佢應該係傲嬌
表面上話唔中意
但每分每秒都MON住POST

條友真抵死

如果樓豬有日派實派早出左就好啦

琴明

一點定三點

恐怖得來又好似甜故

Hi

屌到底有邊一次係準時

聽日晏晝三點翻嚟應該就有文喇

1點15分

打完先講都係唔準時

文？

#202嗰條友咪就係負皮嗰個
仲有咁多人正皮佢個留言 真係得啖笑

樓主呢

然後Jill帶我到Cara的房門前，這才發現Cara的房間就在Jill房間的左邊，即是我房間的斜對面，我輕力敲了一下門，門後隨即傳來Cara的聲音：

「邊個呀？」

「我係Cisco呀。」

「哦，你等一陣。」

跟著房內傳來一陣腳步聲的聲音，我們站在門前等了好一會兒她才開門。

她紮著一條小辮子，衣著跟昨天一樣，上身是棒球外套，下身則是牛仔短褲搭黑色絲襪。

她看見Jill後似乎怔了怔，但很快就回過意來，問道：

「Cisco—Jill—係咪有事搵我？」

「COMMON ROOM個男人篤眼篤鼻，又唔想返自己間房，所以黎搵你傾計。」我說。

「好呀，入黎吖。」她笑著說。

我跟Jill進到裡面，她的房間格局跟我的房間一樣，長條型空間，一進來是旁邊是廁所門，然後是靠著兩邊牆的兩個衣櫃、兩張書桌，最後是靠窗的兩張單人床，兩床之間有空間可以讓人走過。

只是她的房間十分凌亂，雜物四處亂丟，胸罩竟然擱在椅子上方，她急忙將胸罩拿走，藏在身後，漲紅了臉，說：

「望咩望，前世未見過胸圍？」

「未見過咁細既胸圍。」

「你收皮啦—」

她一拳打在我身上，不過力度並不大。

我笑了一笑，跟Jill坐在她的床上，開始聊起天來。

「Cara，你信唔信果個男人只係普通人，唔係魔鬼派過黎？」我問道。

Cara收好胸罩後坐在我的對面，緩緩地說：

「你指Adam？佢應該冇講大話，不過唔可以排除佢係魔鬼派過黎既可能性，或者，佢自己都唔知道自己原來係魔鬼派過黎。」

「哦，即係佢俾魔鬼消除左記憶，然後安排由我地救起佢？點解要咁做？」我不禁問道。

「唔知呀，大家都冇頭緒。」

她又說：

「不過點都好，佢既存在實在太特殊，唯一一個記憶停留喺十一月，仲要無蠟燭，一定要好好睇實佢。」

「十一月…？」Jill歪著頭。

「係喎，唔記得將啲情報話你知。」

我隨即將那個男人的事情告訴Jill，她默默地聽完，沉吟片刻之後，道：

「嗰個男人嘅出現會唔會同『計劃』有關？」

「有咁既可能喎。」我幡然醒悟。

「計劃？」Cara不明白我們的意思。

「我地唔止一次喺魔鬼口中聽到『計劃』依兩個字，但係唔知道具體嘅內容。」Jill緩緩地道。

「唉…我地拗左成晚都無結果，我已經唔想再講依個話題，不如我地打機吖！」一提到打機，Cara立即興奮起來。

我望過去Jill，看見她微笑著點了點頭，我隨即也說：

「好呀，有咩機打？」

「我間房有部Switch。」Cara說。

「好喎，可以三個人玩。」我說。

「三個人玩既遊戲有Mario Kart、Splatoon、Overcooked…你地想玩邊個？」

「Jill，你想玩咩呀？」我問道。

「你地話事吖，我玩咩都無所謂。」

「咁不如Mario Kart，熱下身先！」我提議道。

Cara頓時得意起來，笑道：

「好呀，小心輸到車尾燈都見唔到！」

「睇下點。」我道。

然後我們便開始玩Mario Kart，頭兩局贏的是Cara，但之後一直都是Jill贏，轉眼間，她已經贏了第十局。

Cara放下手製，一臉無奈地道：

「Jill…你係咪本身有玩開…」

「今日第一次玩…」

「我唔信！點解第一次玩都咁勁架！」

「係咪你地讓我…」

「我已經用盡十成功力！都係輸！」

我忍不住大笑道：

「戰鬥力只有五既人，用盡都係得五，哈哈哈哈哈。」

「你一局都贏唔到就行開一二邊啦。」

「你…！我下局就打殘你！哈哈哈哈哈！」

「好呀！再黎吖！你贏到既話我做咩都得！」

「Cisco，我唔玩啦…」Jill的臉上隱隱有著愧疚之意。

我聞言一愣，問她：

「做咩唔玩？」

「……」

Jill低頭不語。

「Jill？」我一臉疑惑。

「Jill唔想你輸呀，慒佬，依啲叫『愛夫心切』，嘻嘻。」

「唔、唔係—」Jill連忙否認。

「你地唔係拍緊拖咩？」Cara問道。

「我地係朋…朋友。」Jill低聲說。

「朋友會拖手？」Cara不由得露出笑意。

「拖下手好閒姐。」我說。

「又唔見你拖我隻手？」

Cara說完之後，將手伸到我的面前，她的手雖然不及Jill般白哲，但是看起來軟若無骨，手指修長纖細。

我吞了一口口水，不知道該如何是好的時候，門外突然傳來高亢的小提琴拉奏聲音。

全篇故都唔會有甜

仆街isaac放左個男人

Adam拉小提琴 一定係issac條on9仔鬆左佢綁啦

issac

做咩姐你

諗下都知唔會有甜
Jill天主教徒 除非同cara搞

adam一定係吟遊詩人 拉完小提琴+攻擊力就準備大開殺戒了

戰場的序曲

負皮畀後宮男主

係好感激你免費寫文呀
屌但你無次準時
屌樓主你不如講不定時出文啦
次次係咁f5等等等都無

我承認放假放到心散左
再次忽視左準時既重要性
我唔會再遲

下篇早上八點正

係瑪奇既朋友！？

倒數3分鐘

HI

眾人俱是怔了一下，我皺著眉頭，問道：

「點解會有小提琴聲？」

Cara慢慢地收回了手，托著腮喃喃的說：

「唔通係Adam？佢明明俾我地綁住左，仲有Eric睇住佢，點解會拉到小提琴？」

我捂住了臉龐，無奈地說：

「Eric返左房，宜家喺出面既係Isaac…」

Cara沒好氣地說：

「我地出去睇下。」

「好—」

我們出了房間，沿著長走廊走去，越走近COMMON ROOM，琴聲也越發的響亮。

再走多幾步，出現在我的眼前的，是一道高瘦頎長的人影，在漆黑之中，他穿著卡其色乾濕褸，站了在桌子上方，在檯燈的照射之下，他就像舞台上被聚焦燈照射住的主角，吸引所有觀眾的注目。

他神情專注地拉著手上的小提琴，每一個顫音在他的駕馭之下都變成了最完美的悸動。

我一時看得呆了，一個個激昂的音符敲打著我的心臟，突然，隨著一個精采的雙音，琴聲戛然而止，現場乍地陷入一片死寂。

他放下肩上的小提琴，從桌子上方跳了下來，帶著如沐春風般的笑容，一步一步的走近Jill。

他眼波溫柔得像水一般，忽然就開始唱起歌來：

「自從CANTEEN上面見到你～♩ 我好想宿舍上見返你～♫」

「會將我啲身家俾埋你～♩ 但你身份很神秘～♫」

他的聲音綿厚充滿磁性，又極具穿透力，即使在唱這般幼稚的歌也讓人沉醉其中。

「有天我跟你一把年紀～♩ 住到海邊多完美～♫」

「我想說的都經已忘記～♩ 讓暗戀多點神秘～♫」

歌聲毫無預兆地止歇，他繼而用含情脈脈的眼神看著Jill，情深深地說：

「自從我第一眼見到你，我就不能自拔咁愛上你。」

「頭先首樂曲係我送俾你既見面禮，希望你鍾意。」

接著，他輕輕地執起Jill柔荑若雪的手，正想俯下頭去親吻她的手背！

我整個人徹徹底底的傻眼，只能呆呆的瞪著他將嘴唇湊近，眼見著下一秒就要親上去了！

他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的

他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的

他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的他媽的！

我在心裡面歇斯底里的大叫！

剛剛才趕跑了Isaac，現在又來多一隻偷腥的貓！

你敢親下去的話，我保證不打死你！

「啪—！」

Jill甩開了他的手，反手一巴掌摑了過去，在他的臉上留下一個熱辣辣的五指手印，他頓時愣住了，我也同時愣住了，所有人也愣住了，周圍瞬間變成一片死寂。

………………

………………

這個狀況維持了很久，眾人除了Jill之外都陷入了癡呆境界。

不知過了多久，COMMON ROOM的燈才被重新打開，只見Isaac怒氣衝衝的走了過來，冷不防拿起折凳劈頭蓋臉的扇下去，立即將Adam打落在地。

「頂你個肺，趁我去廁所偷偷地鬆綁？」

他一邊說，一邊用雙手拿著折凳來扇他，畫面就跟周星馳的食神一樣，是一模一樣。

「嗚…嗚嗚……對、對唔住大佬—唔，唔好打臉…唔好打臉…」

隨後，其他人也接二連三地從房間走了出來，目瞪口呆，俱是在狀況外的樣子。

Isaac停止了揮打之後，Adam躺在地上動也不動。

「喂，仲扮死？！」

Isaac踢了Adam一腳，他立即咳了出來，一臉笑嘻嘻的樣子。

「發生咩事？」Eric問道。

我長歎一聲，說：

「你自己問佢。」

「你做左啲咩黎？」Eric向地上的Adam問道。

「我…我偷偷地自己鬆綁…之後就俾人打…」Adam裝可憐地說。

「咁你點解釋臉上既手掌印？」Eric又問。

「係美人留低既…因為我想錫佢手背…」Adam笑兮兮地說。

Jeff他們眼中立即出現鄙夷厭惡的眼神，Eric搖了搖頭，轉身離去，很快又重新回來，手上面多了一條長鎖鏈。

「唔理你係咪魔鬼派黎，我肯定你對其他女性構成威脅，以後你就同我鎖埋一齊。」

「哈哈哈哈…好呀…有未婚妻仲對其他人出手，真係唔知醜！」Isaac大快道。

五十步笑百步，要說到「唔知醜」，你們兩個人都是佼佼者，我在心裡面翻白眼。

Eric接著就將長鎖鏈其中一端鎖在Adam的手腕上，另一端則鎖在自己的手腕，再用鎖鏈將Adam拖走。

「救命呀…我知錯啦…以後唔敢啦…！！！」

Adam的哀求聲迴盪於走廊之中，聲音越來越微弱，很快的，在走廊盡頭消失。

Adam被Eric拖走了之後，Clare苦笑著說：

「Dr Li未婚夫竟然係啲咁既人…」

「咁樣更加證明日記上面所講既野係真。」Jeff說。

「究竟點解Dr Li會睇上佢？」Cara忍不住問道。

「可能佢口甜舌滑，呃呃哄哄就哄左Dr Li同佢結婚。」

他們正在討論之際，我用眼角偷偷瞄著Jill，只見她一如平日的美麗清冷，沒有笑容，但也沒有怒意，我不自禁想起剛才她下手兇狠，心裡一陣驚濤駭浪，怕自己做錯了什麼事，她也會冷不防的一巴掌扇過來。

她感覺到我的目光，隨即向我看來，問道：

「做咩？」

「無呀…哈哈哈哈…」我賠笑道。

她彷佛聽到我的心思，一雙清亮的眼睛凝望著我，道：

「我唔會打你。」

「哦、哦，知道！」

我心裡鬆一口氣。

過了一會，我、Jill和Cara重新回到房間玩Switch，肚子餓了便去COMMON ROOM弄東西吃，Adam不在，總算耳根清淨了。

樓主準時出文

點解要破滅我嘅幻想空間

早晨 今日好準時

早晨

早晨
一起身追番早幾日個d故
好爽

一大一細既厹

Cisco咩樣可以有兩條女都冧佢

Jill 天生神力又學野好快

樓主會唔會癲到自己錄埋隻歌

好搞笑

點知係教會歌

主撚鳩 主撚鳩

本身都係教會歌

LM

異空間之日常

Adam呢條友點睇都同主角一開始遇到嗰啲展板同兒童繪本有啲關係

有諗過Isaac冇講大話 真係喺房見到jill，但嗰個jill係魔鬼扮，因為melt死咗連安全區都唔安全

好好睇

咁有無諗過
主角其實都死左
只係魔鬼扮佢 為左完成計劃

Dr. Li係Lilith既話，故事發展就好有趣

你係咪覺得自己好幽默啊

如果係嘅 issac俾jill質問嗰陣應該會死撐先係
btw jill會唔會就係第三者 到而家都解䆁唔到點解佢會入左嚟...

Eve 幾時出場?

屌講個可能性出黎比人咪覺得自己好幽默
你唔撚比JILL都可能係魔鬼黎架

郁少少以為人地對你有惡意
痴撚線 你係咪比人恰得多

如果jill同cisco係魔鬼佢地會有燭火 講野經下大腦先唔該
作者一早講咗個前設出黎 你仲要為駁而駁 唔好阻住追文啦好嘛

條友9up d野出黎以為自己好撚醒

eric同adam鎖埋一齊會唔會有事

應該唔係，要講解釋，班shity仔應該都同段三角戀冇關係，但係一樣入咗黎，一樣解釋唔到

應該係Dr Li要儲齊咁多個靈魂黎召喚大boss.
去報復adam

gay

加甜
玩菊花兩棍互磨

凌晨兩點正出文

樓主學天文台咁
用預計幾點幾點出文

樓主=天文台
要預計幾點出文
大交合點會準

班shitty仔本身互相認識同識dr. li
adam係dr. li 未婚夫
唯獨jill本身同其他人冇任何關係喎

利申9UP

以下係劇透:

魔鬼嘅計劃，就係要將佢地放埋一齊，自相殘殺，例如issac為左得到jill而出賣靈魂，cara中意主角，又係為左得到主角，同issac一齊出賣靈魂

所以我覺得上面有巴打話jill係第三者都有可能
1. 咁樣蕉先會間接同dr li有關係
2. Adam入黎嘅時間(11月)係處於xxxxxx寫信之前(12月)，機會11月嗰陣第三者未出現
3. 基於第三者未出現/adam未出軌，所以adam先一直覺得而加嘅自己好無辜
4. 推測Jill係第三者，因為adam似乎對佢一見鐘情同埋急不及待表白

利申9up

可能Dr Li 發現 Adam 同 Jill 有嘢，於是作咗個法，拉晒佢地入嚟，點知原來Adam 原來就喺呢個空間認識 Jill 的，Dr Li 自己先係始作俑者。

其實呢個法陣目的係要令Jill找到愛人
完全令adam死心
兩全奇美 多謝Dr Li

仲有就係Adam無蠟燭

Dr li/創造者唔畀佢死

係留名既時候

CARA!CARA!CARA!CARA!CARA!CARA!CARA!CARA!

落樓食宵夜

我都覺jill就係第三者

- Jill 劇透 -

本身我唔多好劇透
但係你地懷疑Jill既話 之後既劇情就好難投入
Jill唔係第三者 Cisco係第一個走進佢心裡面既男人 佢眼裡亦只得Cisco
大家可以集中火力懷疑其他人

一定係ERIC

八婆港女有冇畀帽Jeff戴？

cara慘慘豬
呢類女仔現實中都係冇人睇上眼

我愛你呀蕉

一點？

自膠睇錯

嚇死我

坐定定等文

開始明白樓主點解唔想大家睇左朗豪坊先睇呢個故
啲設定實在太似
希望發展唔會一樣掛

你有驚過咩

always巧京京

黎啦

快啦

一直到晚上，遊戲玩過了好幾隻，還看了一齣電影，一齣有關爵士樂的歌舞片。

看著Jill和Cara討論剛才電影的劇情，我臉上掛著一個愜意的笑容，過去幾天不是被追殺，就是在擔心缺糧，現在糧食暫時充足，待在宿舍亦十分安全，這般悠悠地過了一整天，繃緊的弦終於得到放鬆。

然而，在房裡待了一整天，我又想出去外面活動一下，舒展筋骨。

只是，外面只有長長的走廊和COMMON ROOM，難道要我在走廊上來回散步？

這時，Cara還在高談闊論著女主角如何不濟，Jill不時淺淺一笑，點頭認同，我靈機一觸，忽然插話道：

「不如我地去樓上同樓下探險。」

Cara窒了一下，隨即饒有興趣地說：

「好主意！搜括完資源之後都無再去過12樓同14樓，可能有啲寶物睇漏眼無拎到。」

「好呀，我都想走動一下。」Jill伸了個懶腰，纖細腰身看上去不盈一握。

「好—咁我地出發！」Cara興奮地說。

我們首先到了12樓，Cara領在前頭走著，我和Jill則尾隨其後，肩並著肩。

這層的走廊跟我們那層的走廊差別不大，只是少了一點人氣，很靜，耳朵的底處只聽到我們的腳步聲。

我們先後進了十多間房，有的房間放滿獎盃獎牌，有的房間堆滿參考書，有的房間精心佈置，反映著房間主人的個性和背景。

只是，有用的東西已經被Eric他們拿走，沒看見漏網的寶物。

就在這時，Cara忽然低聲輕呼了一聲：

「咦？」

我向她看去，只見她臉上有難掩的雀躍之色，手上拿著一個球狀物體，仔細一看，看見球體上面有七彩顏色的燈泡，想來是一個舞台旋轉燈。

「點解會有舞台燈？」我好奇問道。

「肯定係玩OCAMP用架啦，DISCO NIGHT吖嘛。」Cara說道。

「鬼知咩，都無去過OCAMP。」我說。

她沒有再說什麼，逕自關了燈，房間頓時變得一片黑暗，伸手不見五指，她再摸著黑將舞台燈插上電源，立即便照出了五顏六色的光束，像水波花蛇一樣的亂竄，看得眼都花了。

我正想開口問她在搞什麼，她隨即又打開了手機的音樂播放器，音樂響起來，播放著動感十足的音樂，她一個箭步的跳了上床，開始唱起歌來：

「But she wears short skirts～♩」

「I wear T-shirts～♩」

她隨著音樂動了起來，室內透著五顏六色的光，十分有派對的氣氛。

「一齊唱！」

她將愣在原地的Jill拉了上床，站了兩個人，床已經顯著顫動和發響。

Cara雙手牽著Jill的手在床上蹦蹦跳跳，繼續放聲歌唱：

「If you can see I'm the one who understands you～♩」

「Been here all along so why can't you see～♩」

初時Jill有點不知所措，神色間有幾分尷尬，可不過幾分鐘，她被Cara的熱情影響，也漸漸地放開懷抱，跟一樣Cara齊聲合唱。

「Standing by and waiting at your back door～♩」

「How could you not know～♩」

Cara在旁邊高舉雙手，像在迪斯科般隨節奏賣力跳動，Jill則拿著寶特瓶當作咪高峰，有點靦覥的看著我。

未睇先正評

睇完好似冇睇過咁

朝早八點正再出文
下篇「真。加長版」

驚憟去咗邊

點解宿舍咁安全

衣加咁開心 遲D應該會好大鑊

短左啲喎

我知呀 下篇長返啲

Cara會死

點解佢地可以咁放鬆

...

我睇左啲咩

等我仲等埋先瞓...

咁都當出咗一篇呀

我究竟睇左d乜

笑死我 今次短到半分鐘就睇完

派膠嘅一篇

樓豬真可愛

3p

短到

Taylor Swift

仲係呢啲間場日常

唱依首歌係咪有咩暗示

咁似睇緊死神 直接飛

唔小心瞓著左
朝早十點正出文

Live

樓主成日都唔小心訓
平時都諗著唔訓覺架？

are you on9?

上面可唔可以唔好再quote晒成篇文呀

持住有人睇就亂鳩咁來
唔撚想寫就唔好寫
屌你老母

生死關頭變左disco
都唔知自己睇左啲乜

希望鋪排唔好失望

5分鐘 大家一齊倒數

我寫既所有野都係有意義
如果你想睇一篇由頭打到尾既故事
你可以下載七龍珠黎睇

唔好意思遲多少少
既然有人唔想睇依啲情節
但我唔會因為咁而跳過
唯有直接出兩篇

老細 其實依家個故行到幾多 有個心理準備
驚唔捨得

十點半啦就黎

咪講過5份2囉 呢度差唔多過一半啦

8點變10點，11點都就黎都仲未有

人呢？

制
已
爛

F5

被她這一看，心下一陣心神蕩漾，當下硬著頭皮也跳了上床，將一切負面情緒、一切壓抑，包括Barry死去的陰霾，一一都拋諸腦後。

明天是什麼，後天會怎樣，何必在乎？

不管了吧！

此刻，只有放聲高歌！

「You belong with me～♩」

這時候，Cara不知在哪裡找到了一支紅酒。

「將所有煩惱通通放低！」

她扭開瓶蓋，赫然是大口喝了起來，我大感不妙，放鬆歸放鬆，飲酒好像有點超過了，雖然這裡很安全，但是意外即是意料之外，以醉酒的狀態去戰鬥的話，差不多等於自斷雙臂去跟巨石強森打架。

我立即伸手去搶，可是她力量大得很，牢牢地握住紅酒不讓我奪走，將紅酒一口一口的灌進肚裡去。

「喂！飲酒好似OVER左喎！」我的聲音快要被音樂聲蓋過去。

她不作理會，猛灌了四分之一支紅酒才停下，緊接著Jill也半推半就的喝了幾口紅酒，整個場面完全不受控制。

「死就死啦。」

無奈之下，瓶口離口，我也咕咚咕咚灌下幾口紅酒。

我酒量不佳，紅酒轟然入喉，臉部發熱如火，只是Jill的酒量竟然比我更加不濟，她滿臉通紅，雙眼似閉非閉，此刻也是站不穩當，連唱歌的歌詞都變得斷斷續續。

「E-Everything you s-say、it…sounds like s-sweet talk…」

「哈哈哈哈！Jill你好渣呀！」Cara笑道。

「看招！」

Cara拿起枕頭突然朝我打來，我不甘示弱，也拿起枕頭朝她打下去。

「重擊！」

我雙手拿著枕頭，狠狠的打在她的頭頂上，她立即用枕頭還擊。

節奏明快的流行音樂，加上炫彩的燈光在昏暗的房間裡旋轉游移，我跟Cara使勁的用枕頭互毆，招式一招比一招精彩，不久之後，連Jill也加入戰團，三人便歡樂地在房內玩起了「你打我、我打你」的枕頭大戰，如果平日在宿舍這樣搞的話，肯定立即被人拍門「媽叉」，此時此刻，即使把整個房間倒轉也沒有問題！

一直狂歡，一直到疲倦力盡，滿地都是雜物和枕頭羽毛，而她們兩個已經精疲力盡，加上酒精影響，正躺在床上安靜酣睡著，我將她們安置好一人一張床，再將舞台燈和音樂關掉。

用冷水洗過臉後，正想離開房間，身後忽然傳來Jill微弱的聲音。

我坐在她的床邊，想聽清楚她在說什麼。

「Cisco……」

心中一動，原來她在喚我。

「我喺度呀。」我柔道。

「你係咪喺度呀…Cisco……」

她閉上眼睛，如夢囈一般的輕聲道。

「係呀，我喺度呀。」我輕聲回答。

她的嘴角邊，仿佛在夢裡面得到些許欣慰，有著淡淡的笑意。

「嘻…我好開心…」

「有咩咁開心？」

「遇見你…我好開心…」

突然間，仿佛天地靜止了。

沉默的，彷彿所有聲音和事物都不復存在，我的眼中，此刻只剩下了她。

「我有咩好…我只係一個毒男…又唔靚仔…又唔…」

「你係唯一一個接受我全部嘅人…」

「…如果第時有第二個人都接受你全部呢？」

「除左你…我個心已經容納唔到其他人…」

「…我都係。」

嘴邊笑意，卻是絲毫不變。

無盡的黑暗下，誰會在乎這微小的—幸福？

這時，我身後突然有些聲響，我轉頭看去，只看見Cara背對著我，身體微微起伏，看來在安睡著。

難道是我聽錯了嗎？

我幫Jill蓋好了被子，又幫Cara蓋好被子，隨即便離開了房間。

回到十三樓之後，我去了找Eric，想告訴他Jill和Cara在十二樓，免得他以為她們走了出去宿舍外面。

我舉手敲了一下門，Eric很快便打開了門，看著我問道：

「Cisco？搵我咩事？」

「其實無咩特別事，純粹想同你講Jill同Cara喺12樓。」

剛才喝完酒臉還是紅的，還滿身酒氣，他看著我，有點語重心長的說：

「有時放鬆係好，不過都唔好玩得咁癲…」

「我有阻止過架，不特止阻止唔到，仲飲埋一份，哈哈。」我搔了一下頭。

他笑了笑，沒有回話。

我好奇地朝他房內看了一眼，問道：

「你同Adam還好嘛？佢有無搞事？」

「無…佢好安靜咁用耳機聽緊歌。」

「好彩你係男人，佢唔會對你做啲咩，哈哈。」

Eric臉紅了一下，急道：

「咳…如果無咩事既話，我繼續做野。」

「哦…唔阻你啦，我返房先。」我笑著說。

回到房間之後，我的心情還很亢奮，半點睡意都沒有，在床上滾來滾去，又看了一會美漫，到了凌晨一時多才有睡意，倒頭便睡。

早上醒來的時候，頭痛欲裂，我用手按著額頭，感覺洗個澡也許會好點。

從浴室出來之後，還是十分難受，連胃口也沒有，重新躺回床上，目光炯炯的看著天花板。

過了一會兒，一陣細細的敲門聲音，突然在房內響了起來。

我走了過去，拉開了房門，只見在門口站著一人，這人白衣如雪，空靈清絕，此刻看去，她的臉色因為宿醉而微顯憔悴，卻依然清麗而不可方物。

不是Jill又是誰？

我眼睛亮了一亮，嘴角自然地浮現出一個笑容，說：

「早晨呀，Jill！」

「早晨，Cisco。」

她臉上掛著淡淡的笑容，又說：

「我嚟俾止痛藥你，我諗你應該有需要。」

「哈哈，我真係好需要。」我伸手接過止痛藥。

這時候，她那白皙臉頰之下，莫名其妙地飛起了兩片淡淡粉紅。

她低聲道：

「Cisco…」

「咩事…？」

「我尋晚有無亂講嘢…？」

我忍不住心中咯登一下，心跳快了幾分。

如果說出來的話，她一定羞得要找個洞來鑽進去，為了她著想，我只好說謊：

「無呀…做咩咁問？」

她一時窒住，半餉才道：

「無、無呀，純粹問吓—」

我笑了一下，岔開了話題，道：

「你食左早餐未？」

「我食咗麵包，不過可以陪你食。」

「好呀，哈哈。」

我隨即跟她一起走到COMMON ROOM，除了Cara之外，基本上所有人都來齊，有的在看書，有的在吃早餐。

本來她想弄早餐給我吃，但是她的兩名愛慕者都在這裡，我不太想觸動到他們的神經，於是堅持自己弄。

我將一碗出前一丁麵放在桌上，然後一邊吃，一邊問Jill：

「Cara呢？」

「佢仲喺房裡面，話好頭痛無胃口，我已經俾咗頭痛藥佢。」

「抵啦，鬼叫佢飲酒。」我說。

坐在我對面的Adam聞言，笑道：

「你地尋晚開PARTY呀？做咩唔叫我？」

「你主人俾你去咩？」坐在他旁邊的Isaac譏笑道。

Adam老羞成怒，說：

「佢唔係我主人！」

「再講吖，為左美人即使要斬左我俾人綁住既手，我都絕無怨言！」他大聲吹噓一番。

「其實你都已經有Dr Li…點解仲要沾花惹草？」我忍不住問道。

「點同呢，我一生只愛Lilith一個，其他女人只能算係『中意』，唔係『愛』。」

「詭辯。」Eric冷冷道。

「你呀，信唔信我話俾Dr Li知你周圍撩女仔？」Jeff說。

Adam臉色少有的嚴肅起來，凝重的問道：

「你知佢係邊？」

突然間，我感覺到有粉末落了在我的頭頂上，我往上方看去，發現是天花板的牆粉紛紛而落。

我用手掃走頭頂上的牆粉，再將出前一丁麵移開，免得有牆粉掉落在上面。

幾乎就在同時，一小片混凝土「噗」的一聲掉落在我出前一丁麵上面。

我怔了一下，隨即環顧眾人一眼，他們只顧著聊天，沒有留意我這個方向。

看著已經不能吃的出前一丁麵，我覺得事情不太對勁。

無錯 剛剛已經踏入一半

宿舍好快唔安全 因為adam引左啲野黎

一睇就知Cara首belong with me係唱比Cisco聽

live咗 快啲出多啲文

on9仔有樣睇

好殘酷

佢喊緊

成篇得呢段係有用

你係咪未諗到點寫
又話加長版

成日係到屌樓主出文慢，咁勁你地出文囉
又唔係俾左錢先有得睇仲要喺到呀吱呀咗
樓主唔係人咩打文唔攰㗎？

Eric面紅

為鬧而鬧

感情線就話冇用

樓主寫一大輪唱歌飲酒無可否認有D長
但確立左Jill對主角既感情
並唔係冇用囉

唔撚係小龍女劇情呀？

暴風雨前夕

開始黎料

個故先去到一半 大boss應該未現身掛

點解

佢想搞毒撚 唔是點會痴埋毒撚到咁耐咩 好幾年喎

條負皮狗真係好撚煩

硬係覺得cara好快出事

我都有留意到。。變咗hehe

好gay

如果第三者係Eric都唔係講唔通

Eric 面紅係咪已經....

主角出事 cara為咗救佢而冇命

我走了過去，拉開了房門，只見在門口站著一人，這人白衣如雪，空靈清絕，此刻看去，她的臉色因為宿醉而微顯憔悴，卻依然清麗而不可方物。

不是Jill又是誰？

呢種描述好似成日都用。😂

之後主角覺得因為自己而害死咗cara，又同jill疏離返
之後jill俾issac條仆街害到受重傷，打撚死issac救返jill
兩個人就開開心心喺埋一齊

唔通係Adam 想捉教授 跟住整左個咁既空間出黎

Eric係第3者??中途轉機

我正式宣佈CARA BB係本人保護範圍之內 無人可以搞CARA BB

一套武打戲都有文戲
只希望樓主好好咁鋪排is ok

放鬆既文之後希望迎接既係緊張即劇情

做緊嘢

pish

仲要捆綁

鎖鏈play

聽朝掛

凌晨一點半出文
正常長度

樓主加油
利申:睇完呢句準備瞓

等唔等好呢
驚2點都未有文

#metoo

各位早抖

仲有2分鐘

我估又遲

文呢?

一點半啦

within 5 mins

打住 王者 等連載

連coming都無呀
訓啦 聽朝先睇

啱啱打完機上黎睇文

樓豬要甩曬啲大牙

1:35了

正思索間，忽然，整個宿舍開始微微搖晃，足以令其他人留意到這裡的異況。

「咦？地震呀？」Adam第一個問道。

「我都FEEL到地震…」Jeff站了起來。

「係咪外面有人打架…？」Clare神色慌張的問道。

下一刻，頭上的牆灰如皓雪紛飛般落下，我不小心吸入了一口牆粉，連咳了數聲。

腳底之下，震動不斷加劇，突然，一個洗臉盆大小的石塊「砰」的一聲巨響砸在桌子之上，聲動全場，將眾人都嚇了一跳。

「大家快啲匿落枱底…」

話未說完，又一塊巨型落石直接砸在桌子上，桌腳立即齊聲而斷，若不是Jill及時將我拉開，恐怕就會砸到雙腳。

「嘩！依度好唔安全喎！！！」Adam失聲驚叫。

「睇黎我地要離開依度！」Eric道。

「唔通出去外面？外面好危險喎！」Jeff不安地說。

「危險得過依度！」Adam顫聲叫道。

地面在劇烈的顫抖著，四周亂石紛紛墜下，我們紛紛跑去宿舍門口，像是突然想起什麼一般，我停住了腳步看向Jill，她臉上一副緊張神色，也看出事情不對。

Cara…還在房間裡！

我和Jill立即折返回去，隨即聽見Jeff的聲音從後方傳來：

「你地去邊呀？」

「Cara仲喺房呀！」我大叫道。

落下的石塊越來越大，我們跑到Cara的房門前，直接就衝了進去，只見她剛剛下床，模模糊糊地叫了兩聲：

「Cisco…Jill…？」

沒有時間解釋，我拉上她的手便跑出房間，原本的走廊已經毀壞得不成樣子，還不斷的有更多更大的石塊，從上方不停跌落下來。

腦海中嗡嗡作響，哪還有片刻遲疑，

我拉著Cara的手直如閃電般往走廊盡頭奔去，Jill緊隨在後，劇烈的震顫幾乎讓人無法立足，終於，我們離開了宿舍，卻發現外面的大堂也是滿目瘡痍，到處都是碎石巨塊，牆壁龜裂，有著無數大大小小的裂縫。

整座第三學術大樓都在劇烈顫抖！

眾人此刻都聚在大堂，卻看不見Eric和Adam的蹤影。

「Eric同條友去左邊？」我大聲問道。

「佢地返左房攞野！」Jeff喊叫道。

「仲攞野？！」我萬分的錯愕。

四周圍傳來的地震和巨塊落下的轟鳴巨響，死亡的氣息，似乎越來越接近，宿舍的出口大門終於被打開，Eric和Adam從裡面走了出來。

還來不及鬆一口氣，第三學術大樓隨時都會坍塌，我們該逃去哪裡？

「Délifrance既門口打開左！」

Clare用手指向Délifrance的方向，順著一看，那邊的門果然打開了！

我們立即向門口跑去，逃到了外面去，一邊朝住又一城商場的方向逃跑，我往後看了一眼，整條達之路竟然裂開了一條大縫，然後快速的向兩側擴開，露出了一條極之巨大的地縫，深不見底，只要跑慢一步便會掉進深坑裡面！

終於，我們逃到去又一城商場的正門，在一片巨響和漫天煙塵中，整座第三學術大樓化作烏有，隨之，大地也停止了顫抖。

我大鬆一口氣，這才鬆開握著Cara的手，坐在地上大口大口呼吸著新鮮空。

達之路已經變成一條巨大深坑，將又一城商場及城大分離，看樣子不能回去學校了。

「依家點算好…？」我喘息著問道。

Eric他們面面相覷，一時俱是六神無主。

「返唔到學校…連安全區都無埋…今次大鑊啦…」Isaac忍不住說道。

「點解無啦啦會地震…」Clare驚魂未定的問道。

「依度無野可以解釋得到。」我苦笑說。

「點都好，大家打醒十二分精神，隨時會遇到危險。」Eric鎮住心神說。

「無架啦，我地咁急跑出黎，除左蠟燭之外咩都無架啦到，死緊架啦。」Isaac晦氣地說。

他說得很對，情急之下，我連聖經都沒有拿，這次真的很不妙。

「我同Adam拎左相機同埋一啲銀器出黎，加上大家手機裡面有驅趕器APP，我諗可以確保到安全。」

他說完之後，將一些銀器分了給我們，我拿到一把純銀餐叉。

總好過沒有吧，我心道。

「Isaac，你把匕首有無帶出黎？」我問他。

「當然有，我廿四小時跟身。」他回答道。

「咁都好啲…哈痴！」Isaac禁不住寒冷，打了一個噴嚏。

清冷的行人道之上吹來了冰冷的寒風，異空間裡面的時間應該是十二月，一直待在室內都不感到冷，一到外面已經冷得直打噴嚏，Jill只穿了一條連身裙子，Cara則穿著「DANSO」的短袖T恤和短褲，完全耐不住寒冷。

往又一城看去，裡面燈火通明，或許適合躲藏。

「不如我地入去又一城，咁樣落去會凍死。」

我建議道。

came

仲有冇

急得濟有啲錯字

有 等陣再講時間 食野先

終於到下一個場景

「咁都好啲…哈痴！」"Isaac"禁不住寒冷，打了一個噴嚏。

呢個係"主角"嚟？

今次算準時

訓醒睇 加油

儲左成個月先睇 又變番live
樓主加油

又一城大把物資

A&F 任拎

出到City

Pish

《Mist》🤔

去到ac4了

樓主形容空間時候既用詞可以再注意下
例如
腳底之下傳來震動 其實腳下/腳底就足夠
桌子之上亦係同樣道理
唔係表達唔到 但係個節奏咁急促 無理由加d 之上之下呢d冗字落去拖慢節奏
And also
折返回去-->折返
跌落下來-->跌下
都係果句 唔係唔得/錯 只係可以更好

又一城入去taste都夠生存一年

戰場落左又一城 好緊張

點解唔上埋cmc

寫得好

無印

多謝你既意見
我會改善

好耐無黎，又追晒

可唔可以加更

一日兩篇已經極限

係
改返了

其實個故都幾多BUG
大本營有個極端女權撚
但又可以比班6層既人開得成雞竇

衝呀

入錯故喎ching

樓主諗唔諗住(搵人)畫埋cara?

有無諗過全部魔鬼都係人扮？
為左萬聖節計劃？

畀Dr Li 召喚左入黎

調景嶺係油塘轉車呀喂
呢到九龍塘呀

入到又一城咁多餐廳食成世都唔洗出返去啦

唔使撈有飯開

下午一點半出文

Jill果張畫完就會畫Cara

係咪唔會畫Cisco?
想知佢咩樣點解有兩條女

你最後一定會見到主角個樣
哈哈

快

點

出

Within 10 mins

眾人點頭同意，接著便沿着商場的外牆行走，蒼穹如墨，一片靜謐，整個世界只剩下我們。

走了不久，發現商場升降機大堂的門口開著，我們走了過去，穿過大堂進入了商場裡面，右邊是Ciao Chow，一間半開放式意大利餐廳，左邊的則是Festival Grand Cinema，戲院入口燈棚的銅金色天花及銅金裝牌匾非常有奢華格調。

再走幾步便看見溜冰場，一大片冰面沒有任何人在，兀自冒出絲絲寒氣。

「或者依度都係安全區？」

Cara開口問道，此刻她已經清醒過來，兩隻手指揉按自己的太陽穴。

「望就咁望啦…」Clare回答道。

「哈，平時溜冰場咁多人，宜家一個人都無，好適合溜冰。」Adam笑道。

「你仲有心情溜冰？」Jeff白眼道。

同時，我留意到Jill白哲的雙臂起了一些小疙瘩。

「你係咪凍？我俾我件運動外套你著。」

她一時窒住，神色間有幾分尷尬。

我忙道：

「我件外套有汗味，都係喺度幫你搵件衫好啲。」

「唔駛喇，我要你既外套。」

「你唔介意？」

她羞怯的搖了搖頭，說：

「唔介意—」

我吞下一口口水，隨即將外套脫了給她，她身材纖瘦，外套穿上去有點過大，肩線都跑到肩膀以下，卻散發出惹人憐愛的柔弱感覺。

我上身只剩下一件短袖T恤，當走到Garrett Popcorn Shops爆谷店的時候，突然間，手腕像被刀割一般刺痛！

只見右手手腕被一筆一劃地被刻上英文生字，痛得流下眼淚。

「好痛呀！好痛呀！好痛呀！」Isaac在地上滾來滾去。

無不例外，所有人的手腕都出現鮮血斑斑的血痕。

「ＭＯＮＩＣＡ」

我出了一身冷汗，看著手腕上被刻的字。

「好痛…」Cara用另外一隻手按住傷口，鮮血從指間湧出來。

「……」Jill的臉上也露出痛楚之色，鮮血將外套手袖染紅了一片。

血痕驚心刺目，可幸的是，燭光沒有受到影響。

「Monica…？人名黎？」Eric忍著痛楚的問道。

Adam的嘴唇，忽地開始顫抖了起來：

「唔…唔…唔通係佢？」

「邊個佢…你係咪知道啲咩？」Jeff雙手揪起他的衣領。

「我咩…咩都唔知…」Adam顫抖著說。

「你擺明知道啲野喎！快啲講！」Jeff朝他大吼。

Adam繼續支吾以對，這時候Isaac說：

「等陣先審佢啦，我地宜家點算好？」

「不如…離開依度？」Cara說。

「唯有係咁。」Eric說道。

我們一行人回到升降機大堂，只是門被鎖了，出不到外面。

「哈，我都估到架啦。」Isaac苦笑道。

「咁點算…？」Clare不安的問道。

「我認為當務之急係搵道具防身。」Isaac說。

「又一城咁多首飾店，一定好多銀器、十字架。」Clare說道。

我環顧他們一眼，搖頭說：

「唔係…我地當務之急係搵聖經。」

「係喎…無人有聖經…燭火變細左就無得回復。」Cara說。

「用驅趕器得唔得呢？」Isaac問道。

「驅趕器用既係聖經驅魔經文，唔係福音經文。」Eric說。

「無錯…回復燭火要讀福音經文，例如瑪竇福音。」Jeff解釋說。

「咁邊度有聖經？」Isaac問道。

「PAGEONE？」Clare道。

「仲PAGEONE？執左好耐啦喎。」Cara說。

「……」

「咁唯有搵道具先，唔受傷既話就唔駛用到聖經。」我說。

「我地行下依層，或者有道具用得著。」Eric說。

我們重新回到商場裡面，經過戲院，無意間看到其中一張電影海報：

「我想吃掉你的胰臟」

這是一部日本的純愛電影，講述男女主角本來並沒有交集，有一天，男主角撿到女主角的日記…

咦？

不對。

海報上面寫的不是這個標題…

我走上前，再看清楚電影標題：

……

……

「我想吃掉你的靈魂」

眨眼間，海報上面所有人臉都被扭曲掉！

我不由自主向後退了幾步，臉色也白了一下。

唔通Jill會預言到Cisco死個樣

monica係情婦名？

Thanks Monica

Thanks Thanks Thanks Thanks Monica

你以往愛我愛我不顧一切

Sorry 唔記得隔行

快啲審咗adam先

哇屌 張圖好撚恐怖 好彩唔係半夜睇

嚇左嚇

如果你夜晚post既話 應該會比你嚇親

巴打張圖改少左底果句

終於嚟料

最底呀巴打

爭句呀巴
圖底

改漏左中下打橫個句

有冇咁撚細膽

係外國，凌晨係張床嚇親

重有句日文

如果Monica 就係情婦
咁Dr Li. 係咪魔鬼
嬲瑜要刻monica個名落佢地隻手度

嬲到

feel到隻手痛

開始又似番朗豪坊

可唔可以出賣手臂monica圖

同埋點解佢哋唔去bu?應該最安全

樓主有心思

幾點有文

半夜十二點Send Email俾你

有點遠

Bu應該好易搵到聖經

其實隔離有真光

唔好意思又係我
上下左右問題都無再出現
可以處理下"裡面" 呢個term
進去商場裡面
回到商場裡面
上一篇:
掉進深坑裡面 etc.
都係果句
意思重複拖慢節奏既字 del得就del

第一時間諗到女

今晚幾點有

好睇呀 樓主加油

附近有九龍塘站 可以回家了

又live左
樓主加油

又一城係part of KittyU (white zone)

JUST MONIKA
樓主平時有打開機？

心動文學社？？

正想講

結果樓主為咗執篇文，比原本更加遲出

今日仲有無文

樓主而家都唔出現應該6點 8點 10點先有文

北川景子咁正比你油到咁

仲諗住點令鐘入黎有文睇添

一見到血字+Monica即刻諗起DDLC

對唔住 如果係咁樓主你千祈唔好執住
出文要緊

無文

記得以前凌晨2，3點都有文

今日下晝同夜晚都有野做

朝早七點正出文

慢慢啦 班仆街冇性
7點都出文好有心啦 加油加油

你講嫁

留名待失望

倒數半個鐘

輕輕鬆鬆半個鐘

倒數5分鐘

1分鐘

我來了！

UP緊圖等等

背後處，其他人走上前幾步，看到海報後無不驚駭莫名。

場中，忽然一片安靜，過不多時，Cara輕輕拍我肩膀，道：

「唔好再睇啦…我地快啲去搵道具防身。」

「嗯…嗯。」我說。

靠著溜冰場的行人通道走去，經過薄餅餐廳EXP，又經過Garrett Popcorn Shops爆谷店和H&M。

Clare忽然停了腳步，問道：

「H&M裡面會唔會有銀器？」

「H&M啲飾物咁平…肯定唔係用銀造。」Isaac說。

「睇下無壞既…」Jeff說道。

他說完之後往H&M裡面睥了一眼，又說：

「而且裡面應該無危險。」

「咁入去睇下。」我說。

進到裡面，只覺手腕上的血字很礙眼，於是找了件男裝外套穿上，Jill一直在我身旁，似乎不打算把染血外套換掉。

「你唔去換件衫？」我看著她問道。

她輕輕搖頭。

「咁不如去搵下有無銀器。」我說道。

「好呀。」她清脆的回答。

我們一起走去放飾物的地方，途中經過更衣室，發現其中一個更衣室的門關上了。

我眉頭忽然一皺，覺得有點可疑，於是輕輕敲了一下門。

「係咪有人換緊衫呀？」我問道。

「係呀，我換緊衫呀。」一把女聲從門後傳來。

「哦，咁你慢慢換。」

我鬆一口氣，之後和Jill繼續走去，看見Eric、Adam和Jeff都在飾物處。

「有無野岩用？」我問他們。

「無…全部都唔係銀黎。」Eric搖頭說。

「唔緊要既，MaBelle肯定有純銀飾物。」Jeff說。

「MaBelle喺邊層？」我問道。

「好似喺LG1，無印良品果層。」Jeff回答。

「咁我地一陣落唔落去LG1？」我問道。

「好呀。」Eric和Jeff同時說。

「……」

Adam神色漠然，一直沒有說話。

我心中打定主意，回頭定然要好好向Adam問話，現在當務之急是找東西旁身。

然後，Cara跟Clare也走了過來，抬眼看去，Clare仍然穿著剛才的「DANSO」T恤，Clare則穿著一字領露肩上衣，上面還沾著血跡。

「點呀？有無銀器？」Clare問道。

「無呀，我地打算落去MaBelle。」Eric說。

「好主意呀。」Cara說道。

「Cara你地唔係去左換衫架咩？做咩仲著住啲污糟衫？」我開口問道。

「吓，我地無去換衫喎…」Clare詫異的說。

「係呀，我地行左一圈H&M，發覺無咩野岩用。」Cara說。

我頓時起了一身雞皮疙瘩，略帶顫抖的問道：

「咁…更衣室裡面果個係邊個黎？」

「更衣室有人咩？」Cara問道。

「有呀…」

我們一起走到更衣室，其中一個更衣室的門正閉著。

我大力地拍門，問道：

「裡面係咪有人？」

「……」

沒有回應，周圍陷入危險而詭異的氣氛之中

眾人凝神戒備著，半餉，Isaac拿出匕首，對著門吼叫道：

「裡面係咪有人呀？！」

「……」

依然沒有回應。

「不如一腳踢開道門？」Jeff建議道。

Jeff剛說不久，Isaac已經抬起腳想將門踹開，眼看著就要一腳踢在門上，門卻自己打開了，踢擊落空，Isaac差點失平衡跌倒。

裡面沒有人在。

所有人面面相覷，不知該說什麼才好。

「算啦…走啦…」Clare說。

「我地落去MaBelle。」Jeff說。

「嗯。」我說。

出了H&M之後，我們一行人又經過MAKE UP FOR EVER化妝品店和FANCL護膚品店，不用進去都知道沒有東西能用。

走到轉角處，正要往電梯方向走的時候，我們一行人被迫停下來。

為什麼停了下來？

因為前方有一道牆，由「爆炸頭」組成的人牆。

附件：Eric相機照片（1680 KB）

↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓
↓

笑咗

安已不

究竟把女聲係邊個

Dr Li

Cisco冇理由唔認得dr li把聲

DOKI DOKI

屌 起身見到張圖醒曬

Monica?

以為依個爆炸頭

等佐成個禮拜 忍唔住禁佐入黎

又live

諗起朗豪坊h&m個part

似係

可能走堂走得多

更衣室既物體可能就係𠝹monica字嗰個

半年後再入黎就差唔多

又一城有三哥

唔好食

把女聲應該係小三？

麥硯惡魔

應該係譚仔呀姐

小你老母個三咩戇鳩

芒leak卡

主角要搞幾耐先讀完小三升小四

今日有啲靜

凌晨十二點正出文

btw再講多一次 張圖係我朋友畫既

呢個有d味道啦

身形完美

鐘意樓主畫畫個style多啲

邊張？嬲爆爆果張？

[quote]凌晨一點正出文

知道喇

可以上少一晚成人台

Jill個張 感覺好似成熟啲cool啲

倒數十分鐘

又高又瘦 好羨慕

貞子BB先係王道

係倒數六十分鐘

希望沖完涼有得睇
有定心理準備會有時差

within 10 mins

我等

睇埋先訓

12分鐘前發言

吹水怪

屌你出唔切咪大方D講
遲出唔係問題
問題係下下叫人等又冇咗影

f5已爛

係尾機嘅 本身12點又1點到而家仲未有

啊professor
請問你篇文章可以出嚟見人未呢

01:17

樓主加油

又遲了

好有被騙嘅感覺

數十個「爆炸頭」築成多排人牆，密不透風，封死了前往電梯的路，連另一條前往電梯的路也被它們堵死。

想起自己沒有聖經，武器只有一把叉子，心中沒來由的一陣害怕。

「又係AC3啲死人頭，果次燒到我超痛！」Issac咬牙切齒的說。

「拎野掟佢地！」Jeff大聲叫喊道。

「冷靜啲…今次數量實在太多…」我說。

「我地慢慢後退。」Eric冷靜地說。

我們一邊盯看那堆「爆炸頭」，一邊慢慢退後，然而，我們每後退一步，它們便湊近一步，始終跟我們保持同樣的距離。

不料，就在這個時候，突然身旁傳來一聲大叫，卻是Clare的聲音。

「望下果邊！」Clare的手指指著某個方向。

我順著她指的方向看去，看見H&M的方向也湧來了密密麻麻的「爆炸頭」。

兩個方向的路都被封住了，只有LOG-ON方向的路沒有「爆炸頭」的蹤影。

「SHIT…我地退過去LOG-ON。」我說。

緊張得心都跳到嗓子眼上，我們慢慢地往LOG-ON方向退去，

四路的「爆炸頭」慢慢集結在一起，像一個步兵團似的，同樣前去LOG-ON的方向。

後退的時候，一條往上的電梯在我身邊擦過。

「我地退到LOG-ON就無路走，不如行電梯上上一層。」我說。

「好主意…」Jeff說道。

話音剛落，幾個「爆炸頭」突然從群體裡面衝出來，猛的撞向那條往上的電梯，轟隆幾聲巨響，整條電梯坍塌在眼前，連地面也在震動。

「頂…」我不禁罵了出來。

我們只好一直退往LOG-ON，進到LOG-ON裡面之後，後方再沒有退路，前方則是一個步兵團的移動炸彈。

……

難道就這樣死在LOG-ON裡面？

我們要就這樣死了麼？

突然，整齊就像有人指揮著，所有「爆炸頭」在LOG-ON門前停下，動也不動地圍著LOG-ON門口，一直過了很久都沒有動作。

我們就這樣被困在LOG-ON，既不能殺出重圍，也不知道有什麼可以做。

「佢地塞住個門口想點呀…」Clare無奈的問道。

「趁佢地唔喐，我地拎野掟佢地，將佢地全部引爆。」Jeff建議道。

「咁樣會激嬲佢地，一陣全部湧哂入黎LOG-ON，我地就玩完。」Isaac說。

「唔通喺度等死？」Jeff反問道。

「總之，我唔認為拎野掟佢地係一個好主意。」Isaac說。

此後，他們繼續爭辯著應不應該主動引爆門口的「爆炸頭」，Cara和Clare去了附近搜物資，我、Jill、Eric和Adam則站在門口監視它們。

門口處有一個貨物架，上面放滿了各式各樣的行事曆，Jill的目光落到其中一本行事曆上面，那是一本水彩玫瑰花封面的行事曆。

隨後，她拿起了那把行事曆，又在附近找了支墨水筆，坐在收銀處便開始在行事曆上面寫起字來。

如果她不是神色間一片平靜，我差點以為她又預知了。

我走了過去問她在寫什麼，她卻是專注於筆墨之間，沒有回答我的問題。

我只好坐在她旁邊等她寫完，過了大概十分鐘，她才放下筆，然後合上行事曆，再遞給我。

我接過行事曆，好奇的問道：

「裡面寫左啲咩…？」

「羅馬禮書驅魔經文。」

她面色凝重地說。

「天主教對付魔鬼嘅最強手段。」

我怔了一怔，問她：

「做咩要俾我…？咁你自己呢？」

「我嗰本喺腦裡面，依本俾你旁身。」

她又說：

「不過，羅馬禮書嘅驅魔經文唔係就咁讀出嚟就得，仲要需要一啲儀式。」

「儀式做錯一步嘅話，你自己都會好危險，所以…未到最後關頭都唔好去用。」

「嗯…明白。」

接下來，她耐心地跟我講解羅馬禮驅魔所需儀式，我一邊聽一邊點頭，大概明白儀式內容。

她講解完一遍之後，問我：

「你明唔明白？」

「明白，不過…你唔同其他人講解羅馬禮書？」我奇道。

「我會，不過我想第一個話俾你知。」

這時，Cara手上拿著一本電子手寫塗鴉板回來。

她輕聲的跟我和Jill說：

「Cisco、Jill，我地搵到疑似Dr Li另外一本日記。」

她隨即將一本Boogie的電子手寫塗鴉板遞給我們。

◆ ◆

2017/12/XX

Melt was such a failure.
（Melt真是一個廢物。）

NVM.
（算了。）

I will settle it myself.
（我將會親手解決這件事。）

◆ ◆

由初音未来演唱的歌曲《メルト》（melt） ?

罰你由頭睇一次呢個故

內容概括

比班爆炸頭迫到無路可走
Jill背撚左本聖經出嚟

完

偶爾遲出真係冇問題
我地都明白你會有其他嘢做或者會有突發事情
但依家每一次 係每一次都會有唔同原因而不斷推遲時間
但結果改咗時間你都係會遲
我地屌你鬧你催你都係因為鍾意你篇文
好多人情願遲訓 都要等一篇唔知幾時先有嘅文
感謝你百忙之中都寫故俾我地
但都真心希望你唔好再俾咁多理由自己改時間、遲出 可以有返少少口齒 講幾時就幾時

證明咗Dr.Li先係boss 同埋一直監視佢哋？？

兩分鐘睇完又要等一日
不過好似無之前咁緊湊都係過番3,5,7日再返黎

諗緊海藍點解用melt做魔鬼名？

Jill隻手唔係有聖經？？

”她脫去了白色針織薄外套，露出的白哲雙臂密密麻麻地寫滿了聖經經文”？？

Agger

Melt 已經係post 2 出過場 留意下呢隻魔鬼有咩特性就知點解叫呢個名

下面個問題我估係敵人太多要出範圍技

我估樓主應該係好唔擅長時間管理嗰種人
同自己講一個鐘要做完功課 結果做咗三粒鐘嗰種

但樓主之前唔係話而家係打好文先出預告咩 我就唔係好明點解打好左之後都可以執咁耐

利申：覺得樓主每日一篇好有良心

MONICA個名都係6隻字
會唔會啲日記唔係Dr Li寫
可能monica先係原配
而Dr Li可能已經...

我覺得樓主係好想做到完美
真工既完美主義者通常都係deadline fighter (唔係調番轉）
所以改完又改又改又改
仲愈來愈大壓力愈諗愈慢

放心去馬啦樓主
冇人會話你寫得差既
個個作者都出再版架啦

出快d呀

今次最後既訊息無左6個X
代表d咩呢

其實唔洗講定咩時間出仲好 講個大概既時間咪得

代表樓主趕住出文打漏咗

Dr Li 一路mon住佢地？

突破盲腸

又要瞓醒先有文

melt 唔係Jill 殺既咩？ 會話咩settle myself 寫日記個個係Jill ?

張海報應該係咁先夠驚嚇

屌你，落到最底嚇撚死

屌你老母

melt死咗咪要自己出手囉

Show Blocked User - sin_π

屌你 夜媽媽嚇撚死人咩

唔好引用喇

你班仆街仲要quote

屌你老母嚇撚死

又要唔撚嚇得又要睇驚傈故

屌唔關嚇唔嚇得事

兩幅圖出黎嘅感覺差好遠
樓主嗰啲係會鼓勵你去想像 本身幅圖無乜野
但如果擺落劇情到會有效果

嗰幅嘔心嘢就咁睇已經不安
唔需要擺落劇情到
好地地將樓主做出黎嘅氣氛破壞晒仲要懶醒
真係屌佢老母

無撚錯
唔知點解成日講故post、學術post都係咁
我追post都係想睇樓主發表嘅高質內容
但成日都有啲路人post埋啲自己野阻住晒
呢啲reply美其名可以叫交流，但實際上根本係踩緊場

下午一點正出文

更正下午二點

Sorry有突發事情要三點半

sorry，下午茶條隊好長
4點鐘出文

Sorry miss左班巴士
5點先出文 (唔好嬲 )

下晝同今晚好多野做 都係朝早五點先出文

瞓着左唔好意思 朝早七點出文

其實遲咪遲囉，有咩好屌，你咪當佢出文嗰個時間推遲一個鐘出囉，你估出估好易呀？你估個個都好似墨巴咁係出文機器呀？你估個個都好似各位廢青咁咁得閒可以坐定定係度作故仔比你睇呀？佢老奉作篇咁嘅野比你呀？佢作完趕住meet你班仆街嘅target無時間對稿寫錯字你班仆街又屌唔通順多錯字，對清楚份稿又話遲，想點？你咁叻你自己寫故囉，一日出兩篇，劇情要連貫又好睇，完全零錯字，文法要絕對通順，天天篇篇準時。做唔到嘅就唔好屌人啦

上篇文出得太急 改返少少

數十個「爆炸頭」築成多排人牆，密不透風，封死了前往電梯的路，連另一條前往電梯的路也被它們堵死。

想起自己沒有聖經，武器只有一把叉子，心中沒來由的一陣害怕。

「又係AC3啲死人頭，果次燒到我超痛！」Issac咬牙切齒的說。

「拎野掟佢地！」Jeff大聲叫喊道。

「冷靜啲…今次數量實在太多…」我說。

「我地慢慢後退。」Eric冷靜地說。

我們一邊盯看那堆「爆炸頭」，一邊慢慢退後，然而，我們每後退一步，它們便湊近一步，始終跟我們保持同樣的距離。

不料，就在這個時候，突然身旁傳來一聲大叫，卻是Clare的聲音。

「望下果邊！」Clare的手指指著某個方向。

我順著她指的方向看去，看見H&M的方向也湧來了密密麻麻的「爆炸頭」。

兩個方向的路都被封住了，只有LOG-ON方向的路沒有「爆炸頭」的蹤影。

「SHIT…我地退過去LOG-ON。」我說。

緊張得心都跳到嗓子眼上，我們慢慢地往LOG-ON方向退去，

四路的「爆炸頭」慢慢集結在一起，像一個步兵團似的，同樣前去LOG-ON的方向。

後退的時候，一條往上的電梯在我身邊擦過。

「我地退到LOG-ON就無路走，不如行電梯上上一層。」我說。

「好主意…」Jeff說道。

話音剛落，幾個「爆炸頭」突然從群體裡面衝出來，猛的撞向那條往上的電梯，轟隆幾聲巨響，整條電梯坍塌在眼前，騰起一朵火紅色蘑菇雲，連地面也跟著震動。

「頂…」我不禁罵了出來。

我們只好一直退往LOG-ON，進到LOG-ON裡面之後，後方再沒有退路，前方則是一個步兵團的移動炸彈。

難道要就這樣死在LOG-ON裡面？

我們要就這樣死了麼？

突然，所有的「爆炸頭」都整齊劃一的停在LOG-ON門口，整齊得像有人指揮著。

一直過了很久都沒有動作，我們就這樣被困在LOG-ON，既不能殺出重圍，也不知道有什麼可以做。

「佢地塞住個門口想點呀…」Clare無奈的問道。

「趁佢地唔喐，我地拎野掟佢地，將佢地全部引爆。」Jeff建議道。

「咁樣會激嬲佢地，一陣全部湧哂入黎LOG-ON，我地就玩完。」Isaac說。

「唔通喺度等死？」Jeff反問道。

「總之，我唔認為拎野掟佢地係一個好主意。」Isaac擺手說。

此後，他們繼續爭辯著應不應該主動引爆門口的「爆炸頭」，Cara和Clare去了附近搜物資，我、Jill、Eric和Adam則站在門口監視它們。

門口處有一個貨物架，上面放滿了各式各樣的行事曆，Jill的目光落到其中一本行事曆上面，那是一本水彩玫瑰花封面的行事曆。

隨後，她拿起了那把行事曆，又在附近找了支墨水筆，坐在收銀處便開始在行事曆上面寫起字來。

如果她不是神色間一片平靜，我差點以為她又預知了。

我走了過去問她在寫什麼，她卻是專注於筆墨之間，沒有回答我的問題。

我只好坐在她旁邊等她寫完，過了大概十分鐘，她才放下筆，合上行事曆再遞給我。

我接過行事曆，好奇的問道：

「裡面寫左啲咩…？」

她沉默了片刻，緩緩道：

「羅馬禮書驅魔經文。」

「天主教對付魔鬼嘅最高手段。」

我怔了一怔，不禁問道：

「做咩要俾我…？咁你自己呢？」

「我已經背哂，所以唔需要。而依本…係俾你旁身。」

突然掠過一陣陰影，我有一種不好的預感。

「但係…點解要俾我旁身？你係咪預知到啲咩？」我問道。

她閉上眼睛，緩緩搖了搖頭。

「如果我有預知嘅話，我第一個會話俾你知，我只係希望當我唔喺度果時，你都可以保護自己。」

「唔好亂諗啦！你點會唔喺度？」我變得有點激動。

她朝門口望了一眼，神色有點愴然，說：

「難講。」

我正想說些什麼的時候，她接著又說：

「不過，羅馬禮書嘅驅魔經文唔係就咁讀出嚟就得，仲需要跟從儀式。」

「儀式做錯一步嘅話，自己都會好危險，所以…要留到最後關頭先用。」

我點了點頭，接下來，她耐心地跟我講解羅馬禮驅魔的儀式，我專心地聆聽，不想辜負她的苦心。

講解完一遍之後，她問我：

「Cisco，你明白未？如果未明白，我再講多一次你聽。」

「明白啦，不過…點解你剩係同我一個人講？」我奇道。

「宜家情況危險，我想話咗俾你知道先，至於其他人…我會陸續向佢地解釋。」

這時，Cara手上拿著一本電子手寫塗鴉板回來。

她輕聲的跟我和Jill說：

「Cisco、Jill，我地搵到疑似Dr Li另外一本日記。」

她隨即將一本Boogie的電子手寫塗鴉板遞給我們。

◆ ◆

2017/12/XX

Melt was such a failure.
（Melt真是一個廢物。）

NVM.
（算了。）

I will settle it myself.
（我將會親手解決這件事。）

XXXXXX

◆ ◆

我和Jill查看完畢，將電子手寫塗鴉板還給Cara。

「Melt…即係Dr Li到宜家都KEEP住有寫日記。」我喃喃自語。

「嗯…」Cara道。

「會唔會因為Melt俾我地殺左，所以Dr Li話Melt係廢物？」

我小聲的問道，以免被Adam聽見。

「可能性好大。」Jill道。

「你留意下Dr Li講野既口吻…講到Melt係佢既下屬咁。」Cara說。

我想起第一次遇見Melt的時候，他說他還有一個「上司」。

那個「上司」會不會就是Dr Li？

全身的寒毛都似乎倒豎起來了。

「如果Melt係Dr Li既下屬…Dr Li即係魔鬼？全部野都係佢搞出黎…？」

「……」Cara頓時無語。

正在這時，Eric突然回過頭來，向我們這裏掃了一眼，忽地尖聲道∶

「大家快啲後退！佢地入緊黎！」

我臉色一變，轉頭看去門口，果然「爆炸頭」整齊一致地彙聚過來，我大吃一驚，立即隨其他人退到後方，眼見其中幾個「爆炸頭」碰上行事曆的貨架，頓時將行事曆炸得粉碎。

「轟隆—」「轟隆—」「轟隆—」「轟隆—」「轟隆—」「轟隆—」

持續的轟鳴不止，接著，無數的「爆炸頭」如同浪潮一樣撲向玩具部、護膚品部的貨架，火光升騰，黑煙撩起，不用幾下功夫，玩具部及護膚品部只剩下幾個焦黑的架子。

我們一行人退到背包部，大半個LOG-ON幾如火海，已經無路可退。

只好豁出去！

我們守在背包部，不斷拿起東西擲向「爆炸頭」，背包、腰包、筆電袋……通通都擲向它們。

只是它們的數量實在太多，情況就如拿著一支點三八左輪手槍面對成千上萬隻喪屍，失守只是時間問題。

不到一會兒，它們已經殺到背包部前方，將我們三面包圍，彙聚如洪。

「嗚…今次死得啦…」Clare絕望地跌倒。

其他人繼續朝它們擲雜物，被引爆的「爆炸頭」滾出一個個火球，卻阻止不到其他「爆炸頭」如洪水般逼近我們，我觀察到它們之間並不會產生連鎖反應，即使同伴在身邊爆炸，自己也不會跟著一起爆炸。

因此，火燒連環船之計行不通，必須讓所有「爆炸頭」同時爆炸！

在最後絕望的一刻，我竟是想出了一個法子，隨即便爬上一條工作梯的高處。

就在這個時候，一個「爆炸頭」忽地衝向工作梯，我的心頭猛的一跳，幸好它還未衝到之前，Jill將一個筆電袋擲在它身上，原地爆出一個火球，讓我僥倖逃過一劫。

Jill一臉煞白，問道：

「Cisco！你企上去做咩！」

「我要同時引爆所有『爆炸頭』！」我大喊。

在下一個瞬間，我把蠟燭高高舉起，將火舌湊到消防灑水噴頭！

不出幾秒，整個LOG-ON都充斥著響亮的消防警報聲，自動滅火裝置瘋狂地往外噴水，把整個LOG-ON籠罩在水霧之中。

「Screw you all。」

我朝它們舉起中指。

「嘶嘶嘶嘶……」

水灑在所有「爆炸頭」的身上，震耳欲聾的一聲巨響，所有「爆炸頭」同時爆炸，黑壓壓一片的「爆炸頭」變成一片火海，再化成了滾滾濃煙。

濃煙散去之後，只見LOG-ON變成一個焦黑的廢墟，空氣充斥著燒焦味及濕氣，我滿身濕透，從工作梯下來。

Jill渾身上下一樣濕透了，水珠溫柔的掠過她的臉畔，帶著一絲動人的婉約，輕輕滴落。

其他人也被弄了一身濕，卻完全不在意，相比起活活燒死，被水淋濕算得什麼？

他們湊了過來，感激之情溢於言表。

「好野喎Cisco！」Jeff說。

「估唔到你咁好野。」Isaac說。

「今次最威係你啦，Cisco。」Cara笑道。

「你一個人救哂我地咁多人條命。」Eric說。

我有點難為情，不知該說什麼。

「出去先講，成身都淋到濕哂。」我笑著說。

「好，我地去Hollister換件衫著。」Jeff說。

「咁多間賣衫舖頭係要揀Hollister，係咪你自己想著咋？」Isaac打趣道。

「係鬼，Hollister近吖嘛，就喺LOG-ON隔離。」

出到門口之後，Jeff不避忌地脫下濕上衣，露出結實分明的肌肉線條。

我不禁一怔，原來Jeff的身材這麼好。

「我過去隔離Hollister換件衫。」Jeff光著上身說。

「我又去。」Clare挽住他粗壯有力的手臂。

他們才走出幾步，突然，商場原本明亮的燈開始從遠到近逐個熄滅，最後變得漆黑一片，只剩下眾人手上蠟燭所發出的燭光，映出大家不安的神情。

緊接著，「擦」的一聲，商場的燈被重新打開，剛才的電梯坍塌處卻出現了一堆人。

那堆人穿著整齊西裝坐在椅子上，臉卻如死灰，每人手上都拿著管弦樂器，呈半圓狀圍著一個背對著我們的女人。

那個女人手上拿著一根指揮棒，金色大波浪卷髮披垂到盆骨位置，穿著一襲緊身黑色的晚禮服，把她妙曼性感的身材完全勾勒出來。

這時，Adam頓時全身顫抖，仿佛被抽空了氣力，跌倒在地上。

負皮王你依排效率低左
俾啲幹勁OK？

Dr Li要出現啦

似係monica

Lm等睇Adam thanks thanks thanks thanks Monica

你唔識揸巴士唔可以屌巴士公司講明十五分鐘一班最後半個鐘得一班？你唔識煮嘢食唔可以屌間餐廳講明預二十分鐘最後成個鐘先出到俾你？唔係話老奉出文我睇，只係如果做唔到我寧願佢唔好比假希望我

Jill渾身上下一樣濕透了，水珠溫柔的掠過她的臉畔，帶著一絲動人的婉約，輕輕滴落。

我不禁一怔，原來Jeff的身材這麼好。

圖呢

點解無人諗係thank you my dear Monica

敵將是Monica
Dr Li根本沒有必要陷害自己學生
Monica是遭到Adam的背叛而想消滅Dr Li
主角一行人亦很可能係被當作威脅Dr Li的棋子

Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
Just Monika
JUST MONIKA

你搭巴士去餐廳有無比錢？個司機個廚師有無收人工？嗰啲叫服務承諾，海藍巴呢啲叫百忙之中抽時間義務作篇文填飽你堆大食讀者胃口，不過佢餵到你地大食得濟

Btw不如唔好打幾點出文啦，廢事啲人又話遲又嘈

香港人講乜screw you all

放心 我從不棄故
樓主加油，你好有心又有錄音又有圖

留意到藍巴唔會打中文粗口

Hehe

依句真係有d怪

改「食屎/去死啦你地」或者 fuck you all 感覺岩聽d

圖呢？

申 藍巴

圍著一個背對著我們的女人。

金色大波浪卷髮披垂到盆骨位置，穿著一襲緊身黑色的晚禮服，把她妙曼性感的身材完全勾勒出來。

如果d 頭髮長到盆骨位置, 其實d 頭髮都遮住左條腰啦 點show 到個身材出黎? (最多咪淨係睇到對腳?)

如果d 頭髮係放喺胸前面, 咁明明佢係「一個背對著我們的女人」 , 我地又點睇到佢有「金色大波浪卷髮披垂到盆骨位置」

我幻想唔到個場景係點

睇到心跳加速

我不禁一怔，原來Jeff的身材這麼好。
hehe

你地收皮啦會唔會好d

其實唔預告都可以架喎

金色大波

打少啲飛機

香港人就係咁 次次啲道理都係要”做到”先可以話人地，你話好唔好笑

出到門口之後，Jeff不避忌地脫下濕上衣，露出結實分明的肌肉線條。

我不禁一怔，原來Jeff的身材這麼好。

屌顧住睇故無落到車

Monica 都係6個字
大家錯怪dr Li

老實講 我覺得係實心要話下 始終呢個係人格問題。言行一致的確好重要

如果係咁不如唔好講幾時出
大家諗起個故先入嚟咪算囉
反正都唔會準時 咁講嚟做咩

啱呀

輕輕一推

終於live到

凌晨兩點三十分出文

邊睇波邊等

何必預告呢

訓左 更正三點半

加油

其實xxxxxx 會唔會係Monica 唔係dr li

玩一次夠啦

倒數五分鐘

驀地，指揮棒舞起。

那個女人手抬起的一刻，樂隊整齊劃一地奏出一個和弦，倏地變為一段悠長低醇的緩慢節奏，然後又奏出一個和弦，總共重複四次，像是大地甦醒前的沉睡。

緊接著，那個女人猛然揚起指揮棒，嘹亮的銅管樂器組相繼加入進來，進入了以長笛旋律為主的第一主題，磅礡氣勢將整片大地喚醒。

雖然我不諳古典音樂，但因為看過交響情人夢，所以我知道這是貝多芬的第七號交響曲第一樂章。

那個女人用指揮棒做著各種旋律提示，金色的卷髮隨著指揮棒的揮舞而輕輕擺動，身姿動作優美得已經屬於一種藝術。

最後一段渾厚磅礡的音樂，她以一個果斷的休止結束了交響曲，再以手勢示意樂團全體起立，隨即一同轉身向我們深深一鞠躬，然後便把身體站直。

她將一頭金髮甩到後面，露出嫵媚美麗的容貌，更有萬種風情，千般溫柔，像是要流淌過來的溫柔水波，讓人沉醉。

剛才她一頭長卷髮遮住衣服的大部分，這才看見她一身黑色晚禮服多處地方正被火焰燃燒著，到處都有燒焦燒破的破洞，裸露出淡淡的白皙肌膚，真不知道眼睛應該往哪裡看。

她看著我們，眼中光芒閃動，忽地微笑起來，大聲朝我們喊道：

「Hi guyssssss. It's Monicaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa!」

她的聲音十分柔媚，並且十分誇張刻意地將尾音拉長。

說罷，她悠悠地走近我們。

「點…點解你會喺度？」坐在地上的Adam渾身顫抖。

「BB，我唔可以喺度咩？」Monica笑非笑地看著Adam。

「唔係…」Adam低聲地說。

「就係你將字刻喺我地既手上面？」Clare臉上滿是憤怒之色。

「Well，我Prefer你用更加好既語氣同我講野。」Monica說。

「收皮啦你！你𠝹到我成手血，仲同你講禮貌，你究竟想點？」Clare大聲怒道。

Monica沒有再理會Clare，轉眼間已經走到Adam的面前，向著她張開了白晢的雙臂，說：

「BB，我好掛住你呀，Give me a hug！」

「……」Adam默然不語，沒有伸出手擁抱她。

「BB？」

「係咪我同你講得唔清楚，我同你只係逢場作戲。」Adam淡淡道。

「我唔信，你明明話過以後只愛我一個。」

「我講大話…我心裡面…只有Lilith一個。」

Adam提起Lilith後，Monica臉上赫然變色，原來的俏臉竟然青筋暴起，幾近可怖。

「佢…佢個賤人……就係佢害到我宜家咁樣……」

她低低垂下頭，頭髮遮住了面容，渾身因憤怒而抖動。

突然，剛才的管弦樂團樂手像喪屍一般朝我們衝來，下一秒鐘已經衝到近前，連驅趕器也來不及開，危急之下只好拿著叉子應戰。

連驚恐的時間也沒有，其中一個單簧管樂手五指成爪插向我的腦袋，我彎下身避開他的爪擊，隨即將叉子插在他的肚子上，只見一道白光自其傷口處射出，很快的那個樂手全身都出現發光的窟窿，猶如氣球爆炸，變成一個白色光團，再消失在空氣之中。

這時又有兩個樂手欺近，一個短號及一個長號向我急速揮來，我側身避過，短號便從我腰間掠過，可是右邊的長號卻避不過，一下劈中了我的右肋，卻沒有想象中般痛，只有正常人的力度。

知道他們力量不大，我立時信心大增，忙往後滾，把叉子如黃蜂出巢似的飛射出去，穩穩的插在短號樂手的胸口，再飛身一個膝擊將長號樂手撞倒在地上，拔走短號樂手身上的叉子插在他身上，兩人隨即化成一個光團，消失不見。

29分就出扺鍚

準時 繼續努力

晚安各位

Monica 係魔鬼..

Monica

thanks thanks thanks thanks

「收皮啦你！你𠝹到我成手血，仲同你講禮貌，你究竟想點？」Clare大聲怒道。
佢真係唔識死

係咪Adam 殺左Monica

Monica so hot

好凖時 不過有啲短

一路睇一路「吓」
死港女

那個女人手抬起的一刻，樂隊整齊劃一地奏出一個和弦

應該係手落下至岩，抬起唔會有聲
同埋貝7冇短號，得小號

睇得出樓主有啲音樂底，加油
期待下篇

九陰白骨爪

而家仲要無得返hall瞓教

一直喺度幻想緊個畫面，如果主角唔係用叉係用銀餐刀既話，實型到仆街

嘹亮的銅管樂器組相繼加入進來，進入了以長笛旋律為主的第一主題
長笛係木管樂組

呢輪comment嘅音樂技術成份好高

突然化身武林高手，將銀叉飛射出去 仲要插得入肉身

相繼加入 唔代表本身冇長笛

好想問下樓主係用緊邊個版本嘅Lilith黎做背景

都有咁諗過 不過樓主咁寫好似銅管組加入 其中長笛旋律為主咁 所以想提一提樓主

樓主而家醒唔講幾點出文

心目中嘅monica

今晚大概幾點有文？

今晚無文

成班小學雞扮樓主 on9當有趣
依加老撚奉寫文你睇咩

各位巴打 半年後先再入返黎就應該差唔多完故

扮樓主就等於催文係咩邏輯
利申：支持樓主慢慢寫

今晚凌晨十二點三十分出文

姐係兩點三十分

下午兩點三十分

琴日都早到啦

二月前完

巴打加油
雖然你有陣時啲文太短或者delay no more
不過請你繼續畀心機寫落去
期待你完成呢篇故

係真唔係啊？你咁講我會好興奮架喎

五分鐘 等！

文啊

hello

F5F5F5

此刻聲辨足音，也知後方又有敵人迫近，猛然轉頭，手中的叉子猛的刺出。

「鏗鏘—」

他舉著圓號將這刺來的一擊給擋了下來，另一隻變招成爪抓向我的咽喉，出招奇毒，只得左手手肘急抬護住咽喉，猛地被他一下抓住，像鷹爪般掐進了手肘的肉裡，連疼痛也顧不上了，立即飛起右腳，狼狠地向他的腹部踢去，卻覺得像踢踢到一個沙包上了，連點反應都沒有，只能勉強將他踢開。

他踉踉蹌蹌的倒退了兩三步，手一鬆，圓號也掉到了地上，我暗裡心驚，剛才用盡全力踢向他的腹部，他完全沒有疼痛感覺，我的腳底卻被震麻，看來只能用純銀叉子刺他，透過純銀物質將他淨化。

我一邊想著，手腳沒有絲毫放慢，拿起叉子便向他的胸口剌去，他反應很快，身體往右邊一偏躲開我的刺擊，可是他哪裡知道，我這一刺竟是虛招，看準時機一腳將他絆倒在地，然後雙手緊握叉子，用力刺向他的胸口。

「嚓—」的一聲，一道道冒光的裂紋如同蛛網一般就彌漫了他的全身，再化作一塊塊碎片，消散在空氣之中。

然而我鬆一口氣的時間沒有太久，眼角餘光發現Jill正跟三個低音大提琴樂手苦戰，眼看她漸漸處於下風，忽地，其中一個樂手揮舞著巨大的低音大提琴朝她的後背揮了過去，Jill閃避不及被撂倒在地上，三個樂手繼而圍了上去，用低音大提琴往她的身上猛砸。

我一下子就紅了眼，整個身體撞過去其中一個低音大提琴樂手，他馬上撲倒在地，還沒爬起來就被我騎住，拿著叉子猛插他的胸口，將他解決掉。與此同時，灼熱的劇痛自背部傳來，體內翻江倒海，我立刻知道是其餘兩個低音大提琴猛砸在我的背上，在地上一滾再站直身子，兩個低音大提琴同時向我橫掃過來，我向後一躍避開，兩個低音大提琴迅即砸在一起，趁著這個硬直，我竄上前將叉子插進其中一個低音大提琴樂手身上，再解決掉一個，卻因而露出巨大破綻，我的後背再次遭到猛烈的撞擊，禁不住跪倒在地上，剩下的最後一人高舉低音大提琴往我身上猛砸，感覺全身劇痛，腦海中嗡的一聲天旋地轉。

幸好，Cara及時趕了過來，將純銀餐刀插在他身上，隨即身體爆碎成白色光團。

我終於鬆一口氣，對著Cara說：

「唔該哂…」

「你爭我錢未還咋，點可以俾你死得咁容易。」Cara盈盈一笑。

「出返去還俾你。」我笑著說。

「一言為定。」

這時，在場的管弦樂團已經被全部解決掉，我接著站了起來，邁動步子，有些踉蹌地向著Jill躺著的地方走去。

只見她胸前的吊墜火焰減了一半，臉上血色盡失，正輕微的咳嗽著。

「咳—咳—」

我將她靠在我的懷裡，她目光落在我的臉上，笑著問我：

「痛唔痛？」

「唔痛。」我回答。

她臉上掛著一絲微笑，道：

「講大話—咳咳—」

「唔好再講野啦，慢慢休息下。」

隨著我話音一落，一人緩緩的走到Adam的面前，一頭金色波浪長髮，燃燒中的黑色晚禮服，正是Monica。

「跟我走啦，BB。」Monica伸手牽著他的手。

「去邊度…？」Adam問道。

「只要無其他人喺度，去邊度都可以。」

「你頭先話係Lilith害到你咁樣…」

Adam的目光移到Moinica的晚禮服之上，上面有許多地方都有被燒焦破洞的痕跡，最奇怪的是即使衣服一直被火燒，但卻一直燒不完。

一想到這，不知怎的，我突然想起Melt。

「到底Lilith對你做左啲咩？」Adam問道。

「你唔記得哂Everything？」

「唔記得。」

「哈，肯定係個Bitch洗走哂你既記憶，等我話俾你知個賤人對我地做左啲咩，佢……」

Moinica突然停住不說話，過了半餉，怔怔問道：

「咦，點解你俾人鎖住既？」

究竟dr li定monica先係原配

仲有冇？如果仲有就等埋先訓

Well，我留俾大家guess guess。

有 不過你應該等唔到 我食少少野先開始打 所以 早抖

特登忍三日唔上黎睇

敵人好大力 成個人咁高嘅低音大提琴都拎得起毆人 好刺激

多謝提醒
短號已經改成為小號
長號就改成為長笛

出多篇please

唔通敵將是Dr.Li ?

正 boss幾時會出現

主角突然葉問上身

樓主小心身體唔好成日咁夜訓

突然勁左咁多

隔左兩星期返黎終於live 支持

成長型主角
新類型人

打鬥場面寫得嘛嘛

為左Jill
主角都進化左

係愛呀。。。哈利

驚悚變動作混合愛情元素

到底樓主生活緊係邊個時區 次次出文啲時間都勁奇怪

本人在此警告樓豬切勿為CARA BB立flag CARA BB要頂到出去等CISCO還錢

會唔會本日記其實係monica架

樓主近排好少打表情 之前玩下㗎咋希望你唔好嬲啦

真係明顯係死亡Flag

ERIC 仆街啦

由頭睇左三個鐘live左

切囉

喺隔籬post見到

issac幾時死

Cara：「本來plan好哂sem break去韓國滑雪，希望呢件事儘快結束…」

一等 就等左十三個鐘鳥

千祈唔好要cara bb死

而家一日得返一篇

monica 都係6個字

Link

晚上九點正出文

gantz

仲有5分鐘

live左

刹那間，眾人俱是窒住，Eric的臉上更是浮現出恐懼的表情。

「佢…佢地玩下姐…」Adam忙道。

「係佢地鎖住你？」Monica問道。

「……」Adam默然不答。

Monica臉色突然一沉，空氣中充滿了肅殺的氣氛。

「你講，做咩要鎖住BB？」她向Eric問道

Eric沉默片刻，鎮定了一下心神，說道：

「佢來歷不明，而且好可疑，為左廿四小時監視佢，我將佢同我鎖埋一齊。」

這話一出口，Monica臉色登時就變了，臉上神情變幻，其中三分痛心，更有七分的怒氣與一絲冷冰冰的殺意。

「你竟然treat Adam like that……」

Monica將身體完全貼上Adam那六呎以上的軀體，並像小貓一般磨蹭著，說：

「都係我既fault…如果我早啲搵到你，你就唔駛受依啲委屈…最衰都係個光頭男阻頭阻勢…」

面對著Monica不安分的磨蹭，Adam卻不為所動，問道：

「光頭男？」

「就係一個頭髮短到接近光頭既男仔，就係佢燒到我咁樣。」

Monica又說：

「Don't worry，我會幫你好好教訓依班人。」

Adam聞言一怔，與身旁的Eric對望了一眼，說：

「Monica，唔駛幫我教訓佢地喇。」

「點解呀？佢地咁樣對你…」

「教訓佢地太嘥時間，我想快啲同你二人世界。」

「即係你願意跟我走？」

「係呀—」

「真係既？好呀！」Monica臉上笑意盈盈，柔媚之色又重了幾分。

聽到這，我們全部人瞬間都放鬆了下來，我心道雖然不知道Monica的底細，甚至連她是什麼也不知道，但敵人總是愈少愈好。

「不過…」Monica忽然道。

「我唔夠力扯斷條鏈…唔殺左依個男仔既話，佢會阻住我地過二人世界。」

眾人臉色都是一變，Eric聽了之後更是臉色蒼白，凝神戒備著Monica。

Adam立即想說些什麼，Monica卻揮舞手上的指揮棒，不遠處的Jeff立即衝到Eric的前方，一記重拳直接掏在Eric的小腹上，發出了一聲悶響，Eric完全反應不過來，捂住肚子跪倒在地上。

事出太過突然，我目瞪口呆地望著Eric挨了Jeff一記重拳，甚至忘了作出反應。

「Jeff！你癲左呀？！！！」Isaac朝著Jeff大吼一聲。

「我…我身體自己旭…我都唔想…」Jeff牙關打著冷戰。

Jeff話音剛落，又雙手緊扣成錘，那鐵錘般的重擊，全都砸在了Eric的後背之上，Eric生生受了這一重擊，不經打的頓時應聲倒地。

這時候，Clare走過去拉住Jeff，卻被他反手一拳砸在臉上，她頭暈目眩，鼻血一下子就噴了出來。

「對…對唔住…」Jeff哭了出來。

他繼續用腳猛踹Eric的後腰，每一下都伴隨著沉悶的聲響，彷彿想置他於死地，而Monica則一直在旁邊揮舞指揮棒，我終於知道是她在搞鬼，拿起叉子便刺了過去。

誰知Isaac搶先一步，一柄寒氣逼人的匕首已經插在Monica的肚子上，這把匕首絕非普通銀器可以比擬，只見整個身子竟是蜷縮起來，臉上露出極之痛苦的表情，雙膝一軟，慢慢的身體跪倒在地上。

傳來「咔咔」的龜裂聲，Monica全身頓時現出了無數道瓷器一般的裂紋，延伸到全身各個部位，滲出陣陣白光。

「呀呀呀呀呀—」Monica痛苦地呻吟。

「It hurts！！！」裂紋延伸到她的臉上，令她的臉像一個破裂面具般破裂成兩半，十分嚇人。

就在這時，Monica全身裂紋所發出的白光漸漸暗淡下來，裂開的裂紋重新合上，剛才還在痛苦呻吟的她，此刻臉上滿是嬌媚笑意，全身完好無恙，我不禁看得傻眼。

她俐落地拔出匕首，發出一道肌肉撕破的嗤聲，然後「鏘」的一聲將匕首丟到Isaac的腳邊。

「Try again—」Monica說。

他看見Monica裂開又重新合上，Isaac一臉驚駭，全身顫抖，還是拾起地上匕首，大吼一聲往她衝去，Monica連尖叫聲都來不及發出，陷入瘋狂的Isaac拿著削鐵如泥的匕首將Monica的身體豎著斬剖成了兩半，然後將她的手腕、她的大腿、她的胳膊、她的上半頭顱通通都斬了下來，將她大卸百塊肢解。

「嚓—」「嚓—」「嚓—」「嚓—」「嚓—」「嚓—」「嚓—」

Monica的碎塊斷肢四處飛散，只覺得胃裡翻湧，噁心得想吐，Isaac也殺紅了眼，一臉猙獰可怖。

Live左

原來melt一路都幫主角佢地擋住monica呢d騎呢怪

咁即係monica唔係日記主人啦

正

今晚仲有一篇

之前melt死前遺言都有提過自己幫主角頂怪

又俾人打

隊冧左個隊友原來

但monica話melt燒到佢咁

樓主好波

斬條八婆啦

隻厹突然咁勇猛，有古怪

Monica正臭雞

潮童

樓主加油 好似就黎轉入直路 好精彩
去左一星期旅行冇睇而家又live左
Btw大家睇文就咪搞搞震啦
樓主又唔係收錢奉旨
係 遲左出文係會失望 但都唔使咁差態度
又扮樓主 又屌晒鬼 黎睇文都係娛樂relax 唔好咁harsh

似乎會出現富江既橋段

睇adam個樣似係想保主角群

一開始唔想跟monica走
去到monica想解鎖果陣就轉口等monica對主角群無敵意
唔知adam會唔會走到呢
始終覺得adam幾nice 雖然都係騎呢怪一個

Melt

又再緊張

唔係好明melt做過咩好事

好想睇埋先訓

幾時出

精彩

等緊

凌晨五點正出文

聽朝睇

樓主你咩時候訓教

訓唔著 等樓主po文

我等 加油

等埋你呀樓主 著多兩件衫呀

0502

怎料地上那堆肉塊斷肢竟然竟然像是活了過來一般，在地上輕微地蠕動，然後開始膨脹，從一個可以辨識出來的身體某部位，變大成一團模模糊糊的肉塊，再變成一團有了「人」的外型的巨大肉塊，經過一輪塑形，最後居然變成了三十多個Monica。

她們長相完全一模一樣，全都穿著同一件被火燒著的黑色晚禮服，像是同一個模子印出來。

「哈哈哈哈哈…你真係really stupid…竟然幫敵人增加數量！」

三十多個Monica齊聲說道，就連嘴唇動作、聲線和語氣都完全同步。

Isaac臉色都白了一下，彷彿不相信自己眼睛似的，搶上前將其中一個Monica攔腰斬成兩截，隨後，這兩截半身經過膨脹後又變成兩個完好無缺的Monica。

「喂喂喂…你仲未夠呀？」所有Monica同步的說。

這下Isaac終於信了，嚇得魂都沒有，正想後退的時候，十多個Monica圍上前將他按在地上一頓亂揍。

Monica的體格只有普通女子的水平，可是現在有十多個Monica，Isaac被打得身體蜷曲顫抖，嘴角更滲出一絲鮮血，情況十分危險。

「救…救命…………」Isaac發出微弱的求救聲。

剛邁出一步想幫他解圍，其餘二十多個的Monica朝我們一行人跑過來，Jill這時才勉強站了起來，卻又立即被七、八個Monica撲倒在地上，我的臉嚇得像紙一樣地煞白，衝上前一腳踹開其中一個Monica，然而後方也遭到其他Monica的重擊，腳下立時不穩，撲通一聲倒在地上，背後立即被一頓拳打腳踢。

我咬牙忍著痛爬到Jill的身旁，手肘撐地，用我的身體護住她。

「Cisco…唔好理我…快啲走…」她虛弱地說。

「唔走…」

「嗯—！」

我腦袋突然被重擊，忍不住發出了一聲悶哼，劇烈的震盪令我眼睛出現短暫性散光，Jill的容貌也變得模糊起來。

忽地，她雙手捉住我的肩膀，將我的身體翻轉按在地上，幫我擋住攻擊。

Monica的拳頭立即如雨點般打落在她單薄的身體上，本來已經虛弱的她怎受得住，立即一口鮮血噴了出來，點點血滴，落在我的衣服上，也落在了我身旁的地上。

眼見她的吊墜火焰只剩下四分之一，我急得淚都流出來了，與此同時，一滴清涼的淚珠，悄悄滴落在我的臉上。

「俾…俾我好好咁望清楚你個樣…」Jill淒然一笑。

我死拼搖頭，哭的更加厲害了，然後重新將她按在地上，並用手腕壓住她的手臂，不讓她再將我翻轉過來。

無數記重拳腳踩登時落在我的背部，我頓感喉頭一甜，脊椎都要斷了，我強忍住胸口翻湧氣血，嘴角露出一絲苦笑。

Jill淚流滿面，用力的掙扎著。

而我這隻手，這副軀體，又餘下多少時間？

我感覺自己快要被打死了，那片刻之間，Jill閉上了眼睛，拿出十字架項鍊開始喃喃低語起來。

「聖母…請為我們祈禱……」

「所—所有的聖靈……請為我們祈禱……」

「以此被賜福的十字架……」

「天父在命令你……聖子在…在命令你……」

「十字架命令你……不、不潔的邪靈，我…我驅逐你…」

最後的那一句，聲音小到幾乎聽不見，接著，我們的附近迴響起莊嚴神聖的旋律，恍如有萬千天使在齊聲和唱，然後，所有Monica的腳下都出現一個白光光暈。

係live啊！

又有人出事

開大

今篇幾好睇

唔知係睇到起雞皮 定係太凍

Jill

Jill Jill啊

儀式?

DIABLO3
聖光啊

聖光 求你保佑我

AOE爆發傷法師

嘩，龍珠呀？

冇人會去救厹

範圍技

樓主既作息時間好撚癲
你究竟平時係幾點訓幾點醒

哈哈哈哈哈哈 Issac真係really stupid

樓主會唔會係外國巴打

太好睇喇

點解唔唱主能夠

大學生係咁

已正皮

Dr. Li夠鐘出黎

秒左扭曲人好似

光頭仔應該係講搞笑兄弟個弟呀？

唔係melt 咩

面具小孩

細佬係大漢 大佬先係小孩

罰你望多次melt張圖

凌晨三點三十分出文
目前故事進度：70％

支持!!!!!!

辛苦晒

蕉唔好死

等

作者不如唔好預告時間~

monica算係魔鬼定惡魔

由佢啦 佢係故主

最近好準時

唔經唔覺就70%
開始有啲唔捨得

估唔到咁快

Gogogo

有無人？

有呀樓主 好乖咁準時

有

在

3:33啦 文呢？

所有Monica同時一怔，看去腳下一團白芒芒的光暈，心知情況不妙，立即跨步邁出光暈，但光暈卻如形随影的跟著，怎樣甩也甩不掉。

「依啲係咩黎？！你做左啲咩野？！！！」

圍著我們附近的Monica朝著Jill怒吼道。

我們坐直了身體，Jill看了她們一眼，居然絲毫沒有理會的樣子，然後，輕輕轉頭，看著我。

凝視著我許久，她的嘴角邊露出了那一絲，帶著淡淡鮮血的，微笑—

「Cisco……羅馬禮書嘅步驟……你千祈唔可以做錯……」她隨即道

雖然我不明白為什麼她要選擇在這個時候說，但還是點了點頭。

「我知道—」

跟著，一個像天使的人形發光物體從每個光暈裡浮了上來，如千絲萬縷無形之絲般將Monica生生縛住，動彈不得，Monica就這樣被拖進光暈裡面。

Monica們齊聲尖叫著，聲音淒厲之極：

「唔好呀！！！唔好拉我落去！！！」

「Adam！！！救我呀！！！」

肅穆神聖的聲音在空氣中迴盪，Adam將這一幕都看在眼中，一副心驚膽戰的樣子，卻沒有去救她們。

「你…你已經唔係我識既Monica…」他顫抖著說。

只見她們慢慢沉到光暈裡面，尖厲的求救聲不絕於耳，直至她們整個人都沉了下去，聲音才平息下去。

光暈和莊嚴的奏樂也隨即消失，寂靜，再一次降臨。

「Jill—無事啦…」

忽然，她抬手捧住我的臉，那張美麗的臉龐彷彿近在咫尺，輕輕在我的唇上印上一吻，只覺得唇上一熱，還有很柔軟的觸感，唇間溫暖的感覺彷佛傳遍了全身。

感覺時間像凝固了，過得很慢，過了很久，溫軟唇瓣才慢慢的離開了我的嘴唇。

「Cisco…無論發生咩事都好…你都要活著咁離開呢度…」

Jill看向我的眼光中，是一片溫柔與痛惜的不捨之意，下一秒，Jill的下方也出現一個白色光暈，使她沐浴在神聖的白色光線中，一個像天使的人形物體浮了上來，將她緊緊纏住。

我大腦一片空白，只茫然的望著Jill慢慢往光暈沉去，下半身已吞沒，我回過神來，立即伸出手捉住Jill，嘶叫道：

「你係咪搞錯左呀！！！Jill都唔係魔鬼邪靈！！！」

我奮力將她往上拉，但是拉扯著她的力道十分巨大，握著她小臂的手漸漸滑到去她的手腕，再滑到去她的手指，最後，終於鬆掉了她的手。

聖音驟止，地上的光暈消失，Jill就這樣被帶走了，她在最後一刻的苦澀笑容，深深刻印在我的腦海裡。

我用力拍著地面，彷彿Jill就被埋在地板下面，一直拍到手都紅腫起來，這時，我想起剛才她說的話…

「Cisco……羅馬禮書嘅步驟……你千祈唔可以做錯……」—

我猛然驚醒，她剛才念的驅魔經文是最後一段經文，之前的儀式及祈禱部分全部都略過了。

她為了救我，情急之下只好直接念起經文，卻令自己遭到反噬。

我無力地坐在地上，淚流不止。

仲諗住無人既話打長啲
頭先唔小心恰著左

jill會唔會再出現

你快啲瞓啦咁就 起身打長啲比我地睇

Jill 會唔會係現實世界等主角

吓？？？？？
咩話！！？！
點接受到呀！！！！！

天堂留左位比佢地

趕緊功課

Cara係時候一命換一命 以成就CU 同Chin U既世界愛情

我覺得死左=番現實

阿 焦

最後30%好緊張

嗚嗚
我屌你老母呀
咁快出事

俾返呀jill我呀 唔係我斬撚死你呀
利申識樓主

樓主等收刀片

炭錐菌樓主

阿jill 係最終章係咪會強勢回歸

樓主點解要咁做

會唔會復活左變敵方

寄左刀片了

唔知點解issac無左種厹feel就幾like佢

88jill

幾時更新啊
快d 俾返jill 我

追咗咁耐第一次咁想留名
樓主俾返Jill我呀

女主角都無埋 仲有咩睇呀

Jill 可能會變 boss, 好似 biohazard咁

下午六點正開新POST出文

機會黎喇Cara

開左新po先喇

未準備好住

1001